toko	B-ORGANISATION
wildan	I-ORGANISATION
,	O
oti	B-PLACE
,	O
.	O

sukagumiwang	O
masjid	B-ORGANISATION
jami	I-ORGANISATION
asaasul	I-ORGANISATION
muttaqien	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
bon	I-PLACE
,	O
.	O

oasis	B-ORGANISATION
pool	I-ORGANISATION
bar	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
darmo	I-PLACE
,	O
wonokromo	O
.	O

indogrosir	B-ORGANISATION
mallang	I-ORGANISATION
,	O
s.	B-PLACE
supr	I-PLACE
65149	O
sukun	O
.	O

arcade	O
business	O
center	O
unit	O
pg-ph-te	O
,	O
jl.	B-PLACE
pantai	I-PLACE
indah	I-PLACE
utara	I-PLACE
i	I-PLACE
,	O
(restaurant	O
angke	O
pik)	O
.	O

azka	B-ORGANISATION
net	I-ORGANISATION
sukam	B-PLACE
rawam	I-PLACE
,	O
.	O

taman	B-ORGANISATION
kanak	I-ORGANISATION
kanak	I-ORGANISATION
budhi	I-ORGANISATION
utomo	I-ORGANISATION
,	O
gro	B-PLACE
sukoh	I-PLACE
.	O

a	B-ORGANISATION
villa	I-ORGANISATION
ubud	I-ORGANISATION
bali	I-ORGANISATION
by	I-ORGANISATION
uhm	I-ORGANISATION
,	O
made	B-PLACE
lebah	I-PLACE
,	O
8	O
.	O

batavia	B-ORGANISATION
salon	I-ORGANISATION
,	O
benda	B-PLACE
1	I-PLACE
.	O

rm	B-ORGANISATION
surabaya	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
palas	I-PLACE
palas	O
.	O

biara	B-ORGANISATION
roh	I-ORGANISATION
suci	I-ORGANISATION
perumahan	B-PLACE
bulog	I-PLACE
,	O
depok	O
.	O

amc	B-ORGANISATION
kerudung	I-ORGANISATION
dr	B-PLACE
raji	I-PLACE
pasar	O
kliwon	O
.	O

lobby	O
wisma	B-ORGANISATION
argo	I-ORGANISATION
manunggal	I-ORGANISATION
jl	B-PLACE
gatot	I-PLACE
subroto	I-PLACE
kav	O
22	O
.	O

pt	O
aplikanusa	O
lintasarta	O
,	O
gedung	B-ORGANISATION
menara	I-ORGANISATION
thamrin	I-ORGANISATION
-	O
arcadia	O
,	O
lt.	O
3	O
jl.m.h.	B-PLACE
thamrin	I-PLACE
kav.	O
3	O
.	O

raya	B-PLACE
kerob	I-PLACE
,	O
no	O
1	O
bali	B-ORGANISATION
villa	I-ORGANISATION
living	I-ORGANISATION
,	O
.	O

baiq	B-ORGANISATION
niza	I-ORGANISATION
,	O
pariwi	B-PLACE
,	O
tetebatu	O
sikur	O
.	O

jl.	B-PLACE
mangga	I-PLACE
fatmawati	O
grab	B-ORGANISATION
kitchen	I-ORGANISATION
samping	O
alfamart	O
.	O

citra	B-PLACE
gar	I-PLACE
city	I-PLACE
,	O
no	O
b3	O
11	O
yuri	B-ORGANISATION
cell	I-ORGANISATION
buring	O
.	O

bank	B-ORGANISATION
central	I-ORGANISATION
asia	I-ORGANISATION
syariah	I-ORGANISATION
,	O
ruko	B-PLACE
bint	I-PLACE
jaya	I-PLACE
,	O
bintaro	O
pesanggrahan	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
dhea	I-ORGANISATION
,	O
soek	B-PLACE
hatta	I-PLACE
,	O
.	O

man	B-PLACE
dua	I-PLACE
raya	I-PLACE
,	O
54b	O
pandang	B-ORGANISATION
sejahtera	I-ORGANISATION
pd	I-ORGANISATION
,	O
rw	O
5	O
ancol	O
.	O

sanur	O
ratni	B-ORGANISATION
toko	I-ORGANISATION
,	O
pasar	B-PLACE
sindu	I-PLACE
8	O
80228	O
denpasar	O
selatan	O
.	O

segara	O
windhu	O
jln	B-PLACE
raya	I-PLACE
kintamani	I-PLACE
banjar	B-ORGANISATION
temen	I-ORGANISATION
tampaksiring	O
gianyar	O
bali	O
.	O

salon	B-ORGANISATION
tri	I-ORGANISATION
perum	B-PLACE
btn	I-PLACE
min	I-PLACE
upa	I-PLACE
no	O
d12	O
1	O
90221	O
.	O

jalan	B-PLACE
bantul	I-PLACE
km	O
5	O
,	O
kweni	O
rt	O
5	O
,	O
panggungharjo	O
(barat	O
lapangan	O
kweni)	O
bantul	O
yk	O
.	O

idas	B-ORGANISATION
batas	B-PLACE
kampar-ban	I-PLACE
,	O
no	O
13	O
kampar	O
.	O

grage	B-ORGANISATION
city	I-ORGANISATION
mall	I-ORGANISATION
(resto	O
bebek	O
quali	O
)	O
lantai	O
1	O
jln	B-PLACE
ahmad	I-PLACE
yani	I-PLACE
-	O
pegambiran.	O
.	O

cv	B-ORGANISATION
ranu	I-ORGANISATION
karya	I-ORGANISATION
toy	B-PLACE
,	O
.	O

ahmad	B-PLACE
yani	I-PLACE
watam	I-PLACE
,	O
no	O
14	O
sorex	B-ORGANISATION
,	O
.	O

bengkel	B-ORGANISATION
body	I-ORGANISATION
repair	I-ORGANISATION
oto	I-ORGANISATION
kemuning	I-ORGANISATION
erlangga	B-PLACE
2	I-PLACE
.	O

tuk	B-ORGANISATION
bint	B-PLACE
14	I-PLACE
,	O
bintara	O
bekasi	O
barat	O
.	O

jl.	B-PLACE
asia	I-PLACE
afrika	I-PLACE
no.	O
133-137	O
,	O
wisma	B-ORGANISATION
monex	I-ORGANISATION
9th	O
floor	O
,	O
kebon	O
pisang	O
.	O

pesantren	O
persis	O
cigan	O
ciganitri	B-PLACE
,	O
cipagalo	O
.	O

im	B-ORGANISATION
parfume	I-ORGANISATION
batam	I-ORGANISATION
,	O
kavl	B-PLACE
mel	I-PLACE
,	O
.	O

semah	B-ORGANISATION
desa	B-PLACE
lend	I-PLACE
nan	I-PLACE
.	O

a.	B-PLACE
yani	I-PLACE
barat	I-PLACE
,	O
tree'n	B-ORGANISATION
boutique	I-ORGANISATION
,	O
.	O

cv.	B-ORGANISATION
almedika	I-ORGANISATION
alkasindo	I-ORGANISATION
,	O
kramat	B-PLACE
1	I-PLACE
,	O
pekalongan	O
barat	O
.	O

peta	B-PLACE
,	O
no	O
45	O
auto	B-ORGANISATION
graha	I-ORGANISATION
,	O
.	O

utama	B-ORGANISATION
jasa	I-ORGANISATION
,	O
palm	B-PLACE
sela	I-PLACE
,	O
.	O

jembatan	B-ORGANISATION
kuning	I-ORGANISATION
jl.cikambangan	B-PLACE
kel.kalimulya	O
rt03	O
rw04	O
no	O
94	O
.	O

inaq	B-ORGANISATION
beni	I-ORGANISATION
raya	B-PLACE
remp	I-PLACE
,	O
.	O

tambal	B-ORGANISATION
ban	I-ORGANISATION
,	O
suwa	B-PLACE
suwa	I-PLACE
,	O
madureso	O
temanggung	O
.	O

ayam	B-ORGANISATION
penyet	I-ORGANISATION
teh	I-ORGANISATION
teti	I-ORGANISATION
,	O
haji	B-PLACE
radin	I-PLACE
,	O
no	O
24	O
rw	O
3	O
12260	O
pesanggrahan	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
oleh	I-ORGANISATION
oleh	I-ORGANISATION
dodol	I-ORGANISATION
dan	I-ORGANISATION
krasikan	I-ORGANISATION
,	O
fx	B-PLACE
suh	I-PLACE
muntilan	O
.	O

saba	O
indomedika	O
,	O
elok	B-ORGANISATION
plaza	I-ORGANISATION
,	O
jl.	B-PLACE
panjang	I-PLACE
no.	O
7	O
rt	O
19	O
rw	O
09	O
(ruko	O
da09)	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
kelontong	I-ORGANISATION
sagalaherang	B-PLACE
,	O
sagalaherang	B-PLACE
.	O

jemur	B-PLACE
ii	I-PLACE
,	O
no	O
27	O
max31	B-ORGANISATION
pulsa	I-ORGANISATION
10	O
.	O

lp3i	O
karawang	O
college	O
gedung	B-ORGANISATION
karawang	I-ORGANISATION
hijau	I-ORGANISATION
,	O
jl.	B-PLACE
tarumanagara	I-PLACE
no.4-6	O
,	O
purwadana	O
,	O
.	O

apotik	B-ORGANISATION
abc	I-ORGANISATION
,	O
jawa	B-PLACE
,	O
sumber	O
sari	O
sumber	O
sari	O
.	O

damai	B-ORGANISATION
abadi	I-ORGANISATION
pt	I-ORGANISATION
band	B-PLACE
medan	O
kota	O
.	O

wedangan	B-ORGANISATION
suryana	I-ORGANISATION
,	O
agung	B-PLACE
sela	I-PLACE
mojosongo	O
.	O

siti	B-ORGANISATION
maimunah	I-ORGANISATION
cip	B-PLACE
1	I-PLACE
.	O

ud.	B-ORGANISATION
kusniyah	I-ORGANISATION
,	O
perum	B-PLACE
griya	I-PLACE
gad	I-PLACE
sejah	I-PLACE
,	O
gadang	O
.	O

jalan	B-PLACE
gunung	I-PLACE
seraya	I-PLACE
ii	O
c	O
no	O
5	O
perumnas	B-ORGANISATION
monang	I-ORGANISATION
maning	I-ORGANISATION
.	O

jl.	B-PLACE
teknologi	I-PLACE
x	I-PLACE
(komplek	O
bppt	O
gg.bayem	O
no.173)	O
.	O

raya	B-PLACE
talok	I-PLACE
barat	I-PLACE
ludin	B-ORGANISATION
store	I-ORGANISATION
grobog	O
wetan	O
.	O

mobil	B-ORGANISATION
tronik	I-ORGANISATION
,	O
kemb	B-PLACE
kerep	I-PLACE
no	O
65	O
rw	O
2	O
11620	O
.	O

gandul	O
toko	B-ORGANISATION
kelontong	I-ORGANISATION
raya	B-PLACE
gan	I-PLACE
no	O
70	O
cinere	O
.	O

mayor	B-PLACE
rus	I-PLACE
iii	I-PLACE
,	O
no	O
25	O
optik	B-ORGANISATION
internasional	I-ORGANISATION
,	O
lahat	O
.	O

iyut	B-ORGANISATION
salon	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
kut	I-PLACE
,	O
marga	O
sari	O
tigaraksa	O
.	O

minardi	B-ORGANISATION
ling	B-PLACE
pasar	I-PLACE
sepa	I-PLACE
,	O
.	O

mustika	O
jaya	O
ed	B-ORGANISATION
fun	I-ORGANISATION
learning	I-ORGANISATION
,	O
muti	B-PLACE
gad	I-PLACE
timur	I-PLACE
,	O
17168	O
mustika	O
jaya	O
.	O

cuci	B-ORGANISATION
steam	I-ORGANISATION
,	O
bint	B-PLACE
raya	I-PLACE
,	O
bintara	O
.	O

bpsdm	B-ORGANISATION
hukum	I-ORGANISATION
dan	I-ORGANISATION
ham	I-ORGANISATION
jalan	B-PLACE
raya	I-PLACE
gandul	I-PLACE
,	O
kec	O
cinere	O
kota	O
depok	O
jawa	O
barat	O
lalu	O
di	O
antarkan	O
j	O
.	O

gg.	B-PLACE
iii	I-PLACE
38	O
sidorukun	B-ORGANISATION
rt	O
6	O
1	O
krembangan	O
.	O

villa	B-ORGANISATION
orchid	I-ORGANISATION
suite	I-ORGANISATION
,	O
karya	B-PLACE
maju	I-PLACE
,	O
.	O

fankhaus	B-ORGANISATION
far	I-ORGANISATION
east.	I-ORGANISATION
pt	I-ORGANISATION
,	O
lapa	B-PLACE
ros	I-PLACE
1	I-PLACE
,	O
no	O
18	O
rt	O
13	O
rw	O
5	O
12840	O
.	O

mel	B-PLACE
2	I-PLACE
,	O
no	O
34	O
dapur	B-ORGANISATION
dz	I-ORGANISATION
cake	I-ORGANISATION
,	O
tanjung	O
riau	O
.	O

butik	B-ORGANISATION
assa	I-ORGANISATION
haji	B-PLACE
musa	I-PLACE
,	O
.	O

kantor	O
cabang	O
bri	O
kaliasin	O
,	O
plaza	B-ORGANISATION
bri	I-ORGANISATION
surabaya	O
lantai	O
1	O
,	O
jl.	B-PLACE
basuki	I-PLACE
rahmat	I-PLACE
no.122	O
.	O

kitchen	B-ORGANISATION
set	I-ORGANISATION
rizky	I-ORGANISATION
bumi	B-PLACE
pes	I-PLACE
asri	I-PLACE
sumber	O
jaya	O
.	O

antar	B-ORGANISATION
arah	I-ORGANISATION
sejahtera	I-ORGANISATION
po	I-ORGANISATION
,	O
kayu	B-PLACE
putih	I-PLACE
no	O
15a	O
20241	O
medan	O
deli	O
.	O

rezky	B-ORGANISATION
yobel	I-ORGANISATION
buah	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
kamp	I-PLACE
sawah	I-PLACE
,	O
jatimelati	O
pondok	O
melati	O
.	O

sales	B-ORGANISATION
gallery	I-ORGANISATION
,	O
jl.	B-PLACE
raya	I-PLACE
kaliabang	I-PLACE
,	O
rt.	O
007	O
rt.	O
006	O
,	O
proyek	O
logos	O
metrolink	O
logistic	O
hub	O
.	O

kawalina	B-ORGANISATION
interiopr	I-ORGANISATION
,	O
segar	B-PLACE
iv	I-PLACE
cigending	O
ujung	O
berung	O
.	O

tanayaya	B-ORGANISATION
,	O
pasu	B-PLACE
,	O
no	O
34	O
.	O

cv	B-ORGANISATION
coco	I-ORGANISATION
group	I-ORGANISATION
,	O
ling	B-PLACE
sela	I-PLACE
,	O
randuacir	O
argomulyo	O
.	O

limus	O
nunggal	O
ruko	B-ORGANISATION
canadian	I-ORGANISATION
kota	I-ORGANISATION
wisata	I-ORGANISATION
cibubur	I-ORGANISATION
cana	B-PLACE
broa	I-PLACE
9	O
cileungsi	O
.	O

komplek	B-ORGANISATION
ruko	I-ORGANISATION
taman	I-ORGANISATION
mahkota	I-ORGANISATION
,	O
jl.	B-PLACE
husein	I-PLACE
sastranegara	I-PLACE
(d'primahotel	O
airport	O
jakarta	O
1)	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
ndari	I-ORGANISATION
kuti	B-PLACE
1	I-PLACE
,	O
.	O

gd.	B-ORGANISATION
jusuf	I-ORGANISATION
anwar	I-ORGANISATION
,	O
kapuk	B-PLACE
5	I-PLACE
kayu	O
manis	O
matraman	O
.	O

desa	O
baru	O
toko	B-ORGANISATION
mas	I-ORGANISATION
japan	I-ORGANISATION
,	O
pangk	B-PLACE
baru	I-PLACE
,	O
.	O

syarif	B-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
panim	I-PLACE
,	O
panimbangjaya	O
panimbang	O
.	O

ferry	B-ORGANISATION
motor	I-ORGANISATION
p	B-PLACE
dipone	I-PLACE
.	O

baba	B-ORGANISATION
food	I-ORGANISATION
gajah	B-PLACE
mada	I-PLACE
.	O

putra	B-ORGANISATION
agung	I-ORGANISATION
,	O
gatot	B-PLACE
subr	I-PLACE
,	O
.	O

cilebut	O
barat	O
warkop	B-ORGANISATION
darsono	I-ORGANISATION
love	I-ORGANISATION
neni	I-ORGANISATION
griya	B-PLACE
kenc	I-PLACE
,	O
no	O
35	O
16718	O
.	O

bsp	B-ORGANISATION
regency	I-ORGANISATION
jl	B-PLACE
april	I-PLACE
b6	O
desa	O
banjaragung	O
.	O

bodul	B-ORGANISATION
bolu	I-ORGANISATION
jadul	I-ORGANISATION
,	O
sanggr	B-PLACE
,	O
.	O

djambu	B-ORGANISATION
indah	I-ORGANISATION
,	O
mas	B-PLACE
suha	I-PLACE
,	O
no	O
21	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
jempol	I-ORGANISATION
baru	I-ORGANISATION
,	O
brig	B-PLACE
sla	I-PLACE
riy	I-PLACE
.	O

gelangan	O
sudaryati	B-ORGANISATION
wari	B-PLACE
,	O
54	O
56131	O
magelang	O
tengah	O
.	O

r.	B-PLACE
a.	I-PLACE
nataman	I-PLACE
,	O
toko	B-ORGANISATION
kaka	I-ORGANISATION
,	O
.	O

perwira	B-PLACE
,	O
no	O
65	O
korpri	B-ORGANISATION
sma	I-ORGANISATION
negeri	I-ORGANISATION
2	I-ORGANISATION
bandar	I-ORGANISATION
,	O
merdeka	O
.	O

iii	B-ORGANISATION
toko	I-ORGANISATION
,	O
jend	B-PLACE
sudirman	I-PLACE
lubuk	O
linggau	O
barat	O
dua	O
(ii)	O
.	O

curugbarang	B-ORGANISATION
kel.	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
lab	I-PLACE
,	O
curugbarang	O
cipeucang	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
helm	I-ORGANISATION
gajah	B-PLACE
mada	I-PLACE
,	O
ponorogo	O
.	O

apartemen	O
green	B-ORGANISATION
bay	I-ORGANISATION
tower	O
a	O
,	O
a6ca	O
,	O
jl.	B-PLACE
pluit	I-PLACE
karang	I-PLACE
ayu	I-PLACE
barat	I-PLACE
no.b1	O
,	O
rt.20	O
rw.2	O
.	O

narwanto.	B-ORGANISATION
s.h.	I-ORGANISATION
,	O
tal	B-PLACE
,	O
pegangsaan	O
.	O

smas	B-ORGANISATION
malahayati	I-ORGANISATION
,	O
bima	B-PLACE
,	O
no	O
40	O
7	O
13770	O
.	O

necis	B-ORGANISATION
salon	I-ORGANISATION
komp	B-PLACE
grand	I-PLACE
elite	I-PLACE
air	O
hitam	O
.	O

raya	B-PLACE
pon	I-PLACE
gede	I-PLACE
no	O
72	O
inten	B-ORGANISATION
rw	O
1	O
.	O

jatinegara	O
kaum	O
tanah	B-ORGANISATION
koja	I-ORGANISATION
3	I-ORGANISATION
jln	B-PLACE
arus	I-PLACE
jati	I-PLACE
27	O
rt	O
13	O
2	O
pulo	O
gadung	O
.	O

pustu	O
sabbam	O
,	O
jend	B-PLACE
sudi	I-PLACE
,	O
sabbamparu	O
.	O

ef	B-ORGANISATION
net	I-ORGANISATION
,	O
moha	B-PLACE
a	I-PLACE
wahab	I-PLACE
pentadio	O
timur	O
.	O

good	B-ORGANISATION
news	I-ORGANISATION
property	I-ORGANISATION
,	O
curug	B-PLACE
raya	I-PLACE
,	O
10	O
8	O
13450	O
duren	O
sawit	O
.	O

wd	B-ORGANISATION
holiday	I-ORGANISATION
trit	B-PLACE
,	O
.	O

upt	O
crew	O
ka	O
stasiun	O
lubuk	O
linggau.	O
jl.	B-PLACE
kalimantan	I-PLACE
,	O
ps.	O
permiri	O
,	O
sumatera	O
selatan	O
.	O

ayam	B-ORGANISATION
bakar	I-ORGANISATION
madu	I-ORGANISATION
hj	I-ORGANISATION
tety	I-ORGANISATION
al	B-PLACE
bas	I-PLACE
,	O
15a	O
3	O
kramat	O
jati	O
.	O

damah	B-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
pasar	I-PLACE
inp	I-PLACE
,	O
suka	O
mulya	O
.	O

jln	B-PLACE
dharmawangsa	I-PLACE
stasiun	B-ORGANISATION
rambipuji	I-ORGANISATION
.	O

gramedia	O
rita	B-ORGANISATION
super	I-ORGANISATION
mall	I-ORGANISATION
lantai	O
ug	O
jl.	B-PLACE
kolonel	I-PLACE
sugiono	I-PLACE
no.	O
155	O
pekauman	O
,	O
.	O

kiki	B-ORGANISATION
ipen	I-ORGANISATION
,	O
timor	B-PLACE
,	O
magetan	O
.	O

nasi	B-ORGANISATION
bebek	I-ORGANISATION
madura	I-ORGANISATION
,	O
pangeran	B-PLACE
tirta	I-PLACE
suka	O
bumi	O
.	O

tompokersan	O
swadana	B-ORGANISATION
,	O
bas	B-PLACE
rah	I-PLACE
,	O
280	O
lumajang	O
.	O

buana	B-ORGANISATION
tas	I-ORGANISATION
,	O
p	B-PLACE
hida	I-PLACE
,	O
tembilahan	O
.	O

asri	B-ORGANISATION
service	I-ORGANISATION
besar	B-PLACE
tembung	I-PLACE
,	O
.	O

khun	B-ORGANISATION
-	I-ORGANISATION
khun	I-ORGANISATION
thai	I-ORGANISATION
tea	I-ORGANISATION
,	O
hang	B-PLACE
lekir	I-PLACE
,	O
batu	O
sembilan	O
.	O

jalan	B-PLACE
sungai	I-PLACE
raya	I-PLACE
dalam	I-PLACE
perumahan	B-ORGANISATION
taman	I-ORGANISATION
sungai	O
raya	O
blok	O
a.40	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
bu	I-ORGANISATION
rofiqoh	I-ORGANISATION
,	O
kh	B-PLACE
muha	I-PLACE
fau	I-PLACE
.	O

pasir	B-PLACE
kaliki	I-PLACE
146	O
lamunik	B-ORGANISATION
distributor	I-ORGANISATION
,	O
cicendo	O
.	O

miniso	O
lt.2	O
solo	B-ORGANISATION
square	I-ORGANISATION
jl.slamet	B-PLACE
riyadi	I-PLACE
.	O

cv	B-ORGANISATION
cking	I-ORGANISATION
wood	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
guyan	I-PLACE
,	O
.	O

optik	B-ORGANISATION
minly	I-ORGANISATION
,	O
simpan	B-PLACE
.	O

wss	B-ORGANISATION
cargo	I-ORGANISATION
byp	B-PLACE
ngu	I-PLACE
rai	I-PLACE
sanur	O
kauh	O
denpasar	O
selatan	O
.	O

es	B-ORGANISATION
doger	I-ORGANISATION
prima	I-ORGANISATION
rasa	I-ORGANISATION
haji	B-PLACE
san	I-PLACE
,	O
penggilingan	O
.	O

panin	B-ORGANISATION
bank	I-ORGANISATION
mas	B-PLACE
al-a	I-PLACE
,	O
grogol	O
utara	O
.	O

perum	B-ORGANISATION
griya	I-ORGANISATION
kencana	I-ORGANISATION
(jl.	O
raden	O
gunawan	O
2)	O
blok	O
f14	O
15	O
jika	O
tidak	O
ada	O
org	O
di	O
rumah	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
ocha	I-ORGANISATION
1	I-ORGANISATION
,	O
taqwa	B-PLACE
mata	I-PLACE
merah	I-PLACE
,	O
sei	O
selincah	O
.	O

jcomtech	B-ORGANISATION
perum	B-PLACE
griya	I-PLACE
perm	I-PLACE
sum	I-PLACE
.	O

cikupa	O
ud.	B-ORGANISATION
subari	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
serang	I-PLACE
no	O
a	O
68	O
15710	O
cikupa	O
.	O

kaffe	B-ORGANISATION
buah	I-ORGANISATION
hati	I-ORGANISATION
,	O
pamu	B-PLACE
raya	I-PLACE
,	O
no	O
3c	O
15434	O
.	O

pengadilan	B-ORGANISATION
negeri	I-ORGANISATION
klas	I-ORGANISATION
1a	I-ORGANISATION
,	O
a.	B-PLACE
pallewangi	I-PLACE
.	O

ciga	B-PLACE
bun	I-PLACE
,	O
no	O
147	O
konter	B-ORGANISATION
handphone	I-ORGANISATION
,	O
bunder	O
.	O

banyuwangi	B-ORGANISATION
raya	I-ORGANISATION
pang	B-PLACE
besar	I-PLACE
sudi	I-PLACE
,	O
103	O
kepatihan	O
.	O

perum	B-ORGANISATION
griya	I-ORGANISATION
kencana	I-ORGANISATION
blok	O
g	O
no	O
7	O
jalan	B-PLACE
raden	I-PLACE
gunawan	I-PLACE
2	O
rajabasa	O
pramuka	O
bandarlampung	O
.	O

aneka	B-ORGANISATION
satwitra	I-ORGANISATION
sari	I-ORGANISATION
food.	I-ORGANISATION
pt	I-ORGANISATION
palat	B-PLACE
2	I-PLACE
,	O
melawai	O
.	O

citra	B-ORGANISATION
ac	I-ORGANISATION
,	O
proj	B-PLACE
,	O
kemantran	O
kramat	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
rejeki	I-ORGANISATION
ku	I-ORGANISATION
,	O
letjen	B-PLACE
m.	I-PLACE
t.	I-PLACE
hary	I-PLACE
,	O
karang	O
rejo	O
.	O

dukuh	B-PLACE
,	O
no	O
2	O
asatron	B-ORGANISATION
pt	I-ORGANISATION
cihapit	O
.	O

jl.harsono	B-PLACE
rm	I-PLACE
no.2	O
gedung	B-ORGANISATION
galaktika	I-ORGANISATION
pt.fortuna	O
.	O

jln	B-PLACE
duren	I-PLACE
tiga	I-PLACE
raya	I-PLACE
office	B-ORGANISATION
building	I-ORGANISATION
duren	O
tiga	O
pt	O
maxxima	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
elektronik	I-ORGANISATION
citra	I-ORGANISATION
prabumulih-b	B-PLACE
,	O
muara	O
dua	O
prabumulih	O
timur	O
.	O

rawa	B-ORGANISATION
buntu	I-ORGANISATION
serpong	O
tangerang	O
selatan	O
banten	O
15318	O
jl.	B-PLACE
raya	I-PLACE
rawa	I-PLACE
buntu	I-PLACE
rw	O
.buntu	O
,	O
kec	O
.	O
ser	O
.	O

gg.	B-PLACE
1	I-PLACE
no	O
10	O
jampirogo	O
kedung	B-ORGANISATION
sooko	O
.	O

seek	B-ORGANISATION
clothing	I-ORGANISATION
,	O
dharmahusada	B-PLACE
indah	I-PLACE
timur	I-PLACE
,	O
mulyo	O
rejo	O
.	O

wawa	B-ORGANISATION
salon	I-ORGANISATION
,	O
kebon	B-PLACE
sirih	I-PLACE
raya	I-PLACE
.	O

toko	B-ORGANISATION
karya	I-ORGANISATION
murni	I-ORGANISATION
,	O
trans	B-PLACE
sula	I-PLACE
,	O
baolan	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
doi	I-ORGANISATION
laki	I-ORGANISATION
pasar	B-PLACE
ikan	I-PLACE
,	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
indo	I-ORGANISATION
rizky	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
cile	I-PLACE
35	O
16718	O
sukaraja	O
.	O

ikan	B-PLACE
lumba	I-PLACE
lumba	I-PLACE
,	O
bank	B-ORGANISATION
pundi	I-ORGANISATION
indonesia	I-ORGANISATION
tbk.	I-ORGANISATION
pt	I-ORGANISATION
,	O
.	O

titi	B-ORGANISATION
sewa	I-ORGANISATION
jln	B-PLACE
bejo	I-PLACE
gg	O
bambu	O
1	O
.	O

vanlaxell	O
,	O
samping	B-ORGANISATION
smk	I-ORGANISATION
insan	I-ORGANISATION
kreatif	I-ORGANISATION
,	O
jl.al-nur	B-PLACE
.	O

raya	B-PLACE
tegal	I-PLACE
danas	I-PLACE
,	O
no	O
30	O
toko	B-ORGANISATION
besi	I-ORGANISATION
mega	I-ORGANISATION
baja	I-ORGANISATION
deltamas	I-ORGANISATION
jaya	O
mukti	O
cikarang	O
pusat	O
.	O

jl	B-PLACE
gorontalo	I-PLACE
raya	I-PLACE
no	O
8aa	O
rt.002	O
,	O
rw.001	O
taman	B-ORGANISATION
segitiga	I-ORGANISATION
(	O
air	O
minum	O
isi	O
ulang	O
biru)	O
.	O

pelsup	B-ORGANISATION
pd	I-ORGANISATION
urip	B-PLACE
sumoh	I-PLACE
,	O
.	O

nasi	B-ORGANISATION
goreng	I-ORGANISATION
sudiono	I-ORGANISATION
,	O
man	B-PLACE
,	O
no	O
70	O
65147	O
sukun	O
.	O

merta	B-ORGANISATION
tegal	I-ORGANISATION
genteng	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
darma	I-PLACE
,	O
.	O

warsiyatun	B-ORGANISATION
raya	B-PLACE
pasar	I-PLACE
bayat	I-PLACE
,	O
57462	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
yuki	I-ORGANISATION
,	O
mim	B-PLACE
raya	I-PLACE
pekayon	O
jaya	O
.	O

cafe	B-ORGANISATION
mawar	I-ORGANISATION
,	O
danau	B-PLACE
tempe	I-PLACE
,	O
sanur	O
kauh	O
.	O

pb	B-ORGANISATION
cell	I-ORGANISATION
,	O
pasar	B-PLACE
anyar	I-PLACE
,	O
bantar	O
jati	O
.	O

mas	B-PLACE
,	O
no	O
19	O
mitra	B-ORGANISATION
tani	I-ORGANISATION
mayangrejo	I-ORGANISATION
mayangrejo	O
.	O

dokter	B-ORGANISATION
gigi	I-ORGANISATION
pradya	I-ORGANISATION
widyo	I-ORGANISATION
septodika	I-ORGANISATION
spkg	I-ORGANISATION
,	O
tusam	B-PLACE
timur	I-PLACE
.	O

toko	B-ORGANISATION
dewa	I-ORGANISATION
,	O
jend	B-PLACE
sudi	I-PLACE
,	O
.	O

jl.	B-PLACE
sunset	I-PLACE
avenue	I-PLACE
blok	O
ap2	O
no	O
7	O
(dekat	O
cluster	O
festive	O
garden)	O
mess	O
waskita	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
budi	I-ORGANISATION
,	O
y	B-PLACE
a	I-PLACE
m	I-PLACE
sab	I-PLACE
.	O

trisakti	B-ORGANISATION
mobil	I-ORGANISATION
,	O
cut	B-PLACE
mutia	I-PLACE
,	O
.	O

antapani	B-PLACE
,	O
3	O
furi	B-ORGANISATION
optik	I-ORGANISATION
,	O
kiaracondong	O
.	O

bali	B-ORGANISATION
eco	I-ORGANISATION
,	O
sent	B-PLACE
,	O
tegallalang	O
.	O

jl.diponegoro	B-PLACE
no.39	O
komplek	B-ORGANISATION
kuliner	I-ORGANISATION
bosbow	I-ORGANISATION
,	O
kantor	O
duta	O
nusa	O
tour	O
.	O

mas	B-ORGANISATION
al	I-ORGANISATION
ikhwaniyah	I-ORGANISATION
,	O
pisok	B-PLACE
xiv	I-PLACE
,	O
pondok	O
ranji	O
ciputat	O
timur	O
.	O

ir.	B-PLACE
h.	I-PLACE
jua	I-PLACE
,	O
no	O
157	O
toko	B-ORGANISATION
nurdin	I-ORGANISATION
,	O
.	O

warteg	B-ORGANISATION
ardi	I-ORGANISATION
jaya	I-ORGANISATION
,	O
griya	B-PLACE
sawa	I-PLACE
asri	I-PLACE
,	O
.	O

asr	B-ORGANISATION
motor	I-ORGANISATION
imogiri	B-PLACE
timur	I-PLACE
,	O
wonokromo	O
.	O

pang	B-PLACE
sudi	I-PLACE
giri	I-PLACE
karang	I-PLACE
,	O
25-26	O
girimoyo	O
pasar	O
karang	O
karangploso	O
.	O

jalan	B-PLACE
hadiah	I-PLACE
utama	I-PLACE
1a	O
kavling	B-ORGANISATION
polri	I-ORGANISATION
blok	O
d	O
no	O
907	O
.	O

suraji	B-ORGANISATION
pangkas	I-ORGANISATION
ceria	I-ORGANISATION
suluh	B-PLACE
,	O
no	O
47	O
20222	O
.	O

masjid	B-ORGANISATION
abnais	I-ORGANISATION
sabil	I-ORGANISATION
,	O
bas	B-PLACE
rah	I-PLACE
,	O
.	O

p.	B-PLACE
anta	I-PLACE
,	O
no	O
21b	O
thefaceshop	B-ORGANISATION
lippo	I-ORGANISATION
mall	I-ORGANISATION
kemang	I-ORGANISATION
,	O
rw	O
13	O
cilandak	O
.	O

roti	O
bakar	O
17	O
par	O
,	O
paru	B-PLACE
,	O
parung	O
.	O

mage	B-PLACE
,	O
no	O
137	O
optik	B-ORGANISATION
kampus	I-ORGANISATION
indogrosit	I-ORGANISATION
,	O
.	O

taman	B-ORGANISATION
victoria	I-ORGANISATION
jl.mahkota	B-PLACE
ruby	I-PLACE
no.25	O
bukit	O
sentul	O
sentul	O
city	O
.	O

mie	B-ORGANISATION
ayam	I-ORGANISATION
ceker	I-ORGANISATION
,	O
urip	B-PLACE
sumoh	I-PLACE
,	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
baim	I-ORGANISATION
shop	I-ORGANISATION
,	O
k	B-PLACE
h	I-PLACE
wahid	I-PLACE
has	I-PLACE
,	O
no	O
506	O
babakan	O
ciparay	O
.	O

perumahan	B-ORGANISATION
pemda	I-ORGANISATION
,	O
jl.	B-PLACE
mt.	I-PLACE
haryono	I-PLACE
,	O
blok	O
b	O
1	O
,	O
karang	O
anyar	O
,	O
sungai	O
kunjang	O
,	O
kota	O
samarinda	O
k	O
.	O

nata	B-ORGANISATION
tours	I-ORGANISATION
,	O
kel	B-PLACE
puan	I-PLACE
.	O

toko	B-ORGANISATION
vio	I-ORGANISATION
,	O
perum	B-PLACE
pes	I-PLACE
perm	I-PLACE
ungu	I-PLACE
.	O

muara	B-ORGANISATION
cell	I-ORGANISATION
,	O
pendidikan	B-PLACE
1	I-PLACE
,	O
cijantung	O
pasar	O
rebo	O
.	O

printer	B-ORGANISATION
id	I-ORGANISATION
card	I-ORGANISATION
,	O
taman	B-PLACE
pin	I-PLACE
indah	I-PLACE
.	O

raya	B-PLACE
meri	I-PLACE
,	O
284	O
gubuk	B-ORGANISATION
alas	I-ORGANISATION
cafe	I-ORGANISATION
,	O
magersari	O
.	O

ayam	B-ORGANISATION
bakar	I-ORGANISATION
kumbu	I-ORGANISATION
,	O
ahmad	B-PLACE
yani	I-PLACE
kepuharjo	O
.	O

bidan	B-ORGANISATION
heni	I-ORGANISATION
h	I-ORGANISATION
am	I-ORGANISATION
keb	I-ORGANISATION
raya	B-PLACE
pacet	I-PLACE
,	O
wangisagara	O
majalaya	O
.	O

warung	B-ORGANISATION
nasi	I-ORGANISATION
daun	I-ORGANISATION
jati	I-ORGANISATION
tegal	B-PLACE
wangi	I-PLACE
,	O
.	O

penggilingan	B-ORGANISATION
padi	I-ORGANISATION
,	O
ban	B-PLACE
,	O
bangkingan	O
lakar	O
santri	O
.	O

tol	B-PLACE
serp	I-PLACE
jaka	I-PLACE
,	O
st.jurangmangu	B-ORGANISATION
zebracros	I-ORGANISATION
exchange	I-ORGANISATION
.	O

teras	B-ORGANISATION
country	I-ORGANISATION
residence	I-ORGANISATION
,	O
blok	O
e	O
-	O
35	O
,	O
jl.	B-PLACE
raya	I-PLACE
tonjong	I-PLACE
,	O
desa	O
tonjong	O
,	O
kec.	O
tajur	O
halang.	O
.	O

graha	B-ORGANISATION
indah	I-ORGANISATION
pamulang	O
blok	O
a6	O
10	O
jln.	B-PLACE
mujair	I-PLACE
raya	I-PLACE
rt	O
009	O
rw	O
004	O
.	O

irc	B-ORGANISATION
tire	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
limo	I-PLACE
,	O
.	O

raya	B-PLACE
tanj	I-PLACE
sari	I-PLACE
,	O
no	O
71	O
warung	B-ORGANISATION
achin	I-ORGANISATION
,	O
tanjungsari	O
.	O

banana	B-ORGANISATION
lups	I-ORGANISATION
gong	B-PLACE
,	O
.	O

kalideres	O
mall	B-ORGANISATION
matahari	I-ORGANISATION
daan	I-ORGANISATION
mogot	I-ORGANISATION
lt.	I-ORGANISATION
1	I-ORGANISATION
daan	B-PLACE
mogot	I-PLACE
,	O
39	O
rt	O
8	O
rw	O
12	O
11840	O
kalideres	O
.	O

sudan	B-ORGANISATION
pt	I-ORGANISATION
,	O
gatot	B-PLACE
subr	I-PLACE
barat	I-PLACE
,	O
pemecutan	O
kaja	O
.	O

may	B-PLACE
sung	I-PLACE
,	O
no	O
107	O
mura	B-ORGANISATION
2	I-ORGANISATION
toko	I-ORGANISATION
asesoris	I-ORGANISATION
kedungkandang	O
.	O

japos	B-PLACE
raya	I-PLACE
,	O
no	O
80	O
gerai	B-ORGANISATION
hasna	I-ORGANISATION
collection	I-ORGANISATION
,	O
pondok	O
aren	O
.	O

grow	B-PLACE
,	O
mis	B-ORGANISATION
maarif	I-ORGANISATION
ponggol	I-ORGANISATION
gunungpring	O
.	O

clarissa	B-ORGANISATION
salon	I-ORGANISATION
,	O
wij	B-PLACE
kus	I-PLACE
,	O
poris	O
plawad	O
indah	O
.	O

villa	B-ORGANISATION
de	I-ORGANISATION
rosa	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
mari	I-PLACE
,	O
kayuambon	O
.	O

amii	B-ORGANISATION
soek	B-PLACE
hatta	I-PLACE
.	O

oon	B-ORGANISATION
onimah	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
pasar	I-PLACE
cibo	I-PLACE
sukaresmi	O
.	O

sudimara	O
barat	O
grosir	B-ORGANISATION
accessories	I-ORGANISATION
99	I-ORGANISATION
palem	B-PLACE
ganda	I-PLACE
asri	I-PLACE
,	O
25	O
.	O

sma	B-ORGANISATION
bakti	I-ORGANISATION
mulya	I-ORGANISATION
400	I-ORGANISATION
,	O
sus	B-PLACE
iv	I-PLACE
.	O

rani	B-ORGANISATION
cell	I-ORGANISATION
suto	B-PLACE
prima	I-PLACE
sela	I-PLACE
v	I-PLACE
.	O

jl.	O
sultan	O
agung.	O
no	O
32	O
simp.	O
pulai	O
tugu	O
pers.	O
(disamping	O
kimia	O
farma	O
sp.	O
pulai	O
tugu	O
pers)	O
.	O

smk	B-ORGANISATION
bina	I-ORGANISATION
nugraha	I-ORGANISATION
purwakarta	I-ORGANISATION
,	O
jend	B-PLACE
a	I-PLACE
yani	I-PLACE
no	O
71a	O
.	O

jl	B-PLACE
benteng	I-PLACE
betawi	I-PLACE
,	O
poris	O
plawad	O
kec.cipondoh	O
,	O
tangerang	O
(kantor	O
tu	O
terminal	O
poris	O
plawad)	O
.	O

tera	B-PLACE
,	O
no	O
25	O
ketoprak	B-ORGANISATION
mang	I-ORGANISATION
entong	I-ORGANISATION
,	O
.	O

tanah	B-PLACE
baru	I-PLACE
,	O
23	O
jjr	B-ORGANISATION
food	I-ORGANISATION
,	O
tanah	B-PLACE
baru	I-PLACE
.	O

sd	O
negeri	O
17	O
law	O
kidul	O
,	O
jl.	B-PLACE
dulra	I-PLACE
,	O
tegal	O
rejo	O
lawang	O
kidul	O
.	O

ojo	B-ORGANISATION
lali	I-ORGANISATION
utama	B-PLACE
timur	I-PLACE
,	O
.	O

warna	B-ORGANISATION
warni	I-ORGANISATION
jaya	I-ORGANISATION
jogo	B-PLACE
banyuwangi	O
.	O

simomulyo	O
warkop	B-ORGANISATION
hore	I-ORGANISATION
,	O
simo	B-PLACE
xxii	I-PLACE
11	O
rw	O
2	O
60187	O
.	O

jend	B-PLACE
sudi	I-PLACE
,	O
no	O
216	O
desi	B-ORGANISATION
watch	I-ORGANISATION
,	O
pekanbaru	O
kota	O
.	O

tuti	B-ORGANISATION
pelaminan	I-ORGANISATION
,	O
perum	B-PLACE
bumi	I-PLACE
bunda	I-PLACE
pers	I-PLACE
.	O

sul	B-PLACE
agung	I-PLACE
52	O
ud	B-ORGANISATION
barokah	I-ORGANISATION
,	O
.	O

fiticom	B-ORGANISATION
kordinasi	I-ORGANISATION
ud	I-ORGANISATION
,	O
teuku	B-PLACE
umar	I-PLACE
,	O
sukakarya	O
.	O

zainini	B-ORGANISATION
bi	I-ORGANISATION
dan	I-ORGANISATION
,	O
teuku	B-PLACE
umar	I-PLACE
.	O

pin	B-PLACE
griya	I-PLACE
per	I-PLACE
no	O
11	O
cafe	B-ORGANISATION
devi	I-ORGANISATION
,	O
.	O

182	B-ORGANISATION
cell	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
candi	I-PLACE
iii	I-PLACE
,	O
sukun	O
.	O

tk	B-ORGANISATION
kh	I-ORGANISATION
romly	I-ORGANISATION
tamim	I-ORGANISATION
tam	B-PLACE
deres	I-PLACE
,	O
kenjeran	O
.	O

cisait	O
kp.	B-ORGANISATION
kerjani	I-ORGANISATION
kh.	B-PLACE
syuh	I-PLACE
,	O
rw	O
3	O
42184	O
kragilan	O
.	O

niaga	B-ORGANISATION
jaya	I-ORGANISATION
,	O
tanah	B-PLACE
abang	I-PLACE
1	I-PLACE
,	O
.	O

stik	B-ORGANISATION
ulat	I-ORGANISATION
sutra	I-ORGANISATION
,	O
gal	B-PLACE
ii	I-PLACE
kayuringin	O
jaya	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
jaya	I-ORGANISATION
bersama	I-ORGANISATION
,	O
pengad	B-PLACE
utara	I-PLACE
pancoran	O
.	O

rm	B-ORGANISATION
anak	I-ORGANISATION
abak	I-ORGANISATION
masakan	I-ORGANISATION
bunda	I-ORGANISATION
yuni	I-ORGANISATION
pepito	I-ORGANISATION
bali	B-PLACE
matr	I-PLACE
,	O
.	O

pem	B-PLACE
,	O
bengkel	B-ORGANISATION
teirod	I-ORGANISATION
.	O

kb	B-ORGANISATION
bunda	I-ORGANISATION
hati	I-ORGANISATION
kudus	I-ORGANISATION
daan	B-PLACE
mogot	I-PLACE
grogol	O
petamburan	O
.	O

lpk	B-ORGANISATION
fitta	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
pasar	I-PLACE
cibo	I-PLACE
,	O
banjar	O
sari	O
bayongbong	O
.	O

gedung	O
kantor	O
pegawai	O
terminal	B-ORGANISATION
poris	I-ORGANISATION
plawad	I-ORGANISATION
jl	B-PLACE
benteng	I-PLACE
betawi	I-PLACE
poris	O
plawad	O
kec.	O
cipondoh	O
.	O

desa	B-PLACE
pem	I-PLACE
silfia	B-ORGANISATION
,	O
.	O

rawa	B-PLACE
jati	I-PLACE
timur	I-PLACE
2	I-PLACE
,	O
10	O
agen	B-ORGANISATION
bri	I-ORGANISATION
link	I-ORGANISATION
,	O
rt	O
2	O
rw	O
2	O
rawajati	O
pancoran	O
.	O

cikalang	O
kel.cikalang	B-ORGANISATION
sule	B-PLACE
set	I-PLACE
10	O
tawang	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
dzulkifli	I-ORGANISATION
,	O
jend	B-PLACE
sudi	I-PLACE
,	O
31	O
28812	O
.	O

agung	B-ORGANISATION
jaya	I-ORGANISATION
variasi	I-ORGANISATION
,	O
let	B-PLACE
sut	I-PLACE
,	O
.	O

pejagalan	O
taman	B-ORGANISATION
permata	I-ORGANISATION
indah	I-ORGANISATION
2	I-ORGANISATION
teluk	B-PLACE
sela	I-PLACE
,	O
rt	O
12	O
14	O
penjaringan	O
.	O

ali	B-ORGANISATION
affandi.	I-ORGANISATION
cv	I-ORGANISATION
,	O
jag	B-PLACE
supr	I-PLACE
,	O
.	O

warung	B-ORGANISATION
rasa	I-ORGANISATION
malam	I-ORGANISATION
,	O
abu	B-PLACE
abu	I-PLACE
teluk	O
bayur	O
.	O

nila	B-ORGANISATION
alam.	I-ORGANISATION
pt	I-ORGANISATION
,	O
utama	B-PLACE
raya	I-PLACE
.	O

bingkak	B-ORGANISATION
azwa	I-ORGANISATION
,	O
gatot	B-PLACE
subr	I-PLACE
,	O
jayengan	O
serengan	O
.	O

h.	B-PLACE
ilyas	I-PLACE
,	O
sri	B-ORGANISATION
mulyani	I-ORGANISATION
tuntang	O
.	O

iksan	B-ORGANISATION
,	O
peri	B-PLACE
kemerd	I-PLACE
,	O
.	O

taman	B-ORGANISATION
air	I-ORGANISATION
spa	I-ORGANISATION
,	O
jln	B-PLACE
sunset	I-PLACE
road	I-PLACE
no	O
88	O
rt	O
rw	O
:	O
kelurahan:abiansemal	O
kecamatan:kuta	O
.	O

jend	B-PLACE
sudi	I-PLACE
386	O
jati	B-ORGANISATION
karya	I-ORGANISATION
cv	I-ORGANISATION
,	O
rw	O
2	O
semarang	O
barat	O
.	O

serabi	B-ORGANISATION
rinum	I-ORGANISATION
sabar	B-PLACE
,	O
petukangan	O
selatan	O
.	O

kinta	B-PLACE
,	O
b	O
20	O
pt.	B-ORGANISATION
syno	I-ORGANISATION
synergi	I-ORGANISATION
,	O
.	O

solaria	B-ORGANISATION
naga	I-ORGANISATION
swalayan	I-ORGANISATION
hankam	O
jl.raya	B-PLACE
hankam	I-PLACE
nomer	O
29	O
.	O

olo	O
gorengan	B-ORGANISATION
bakwan	I-ORGANISATION
nipit	I-ORGANISATION
pem	B-PLACE
,	O
26b	O
padang	O
barat	O
.	O

kezia	B-ORGANISATION
shoes	I-ORGANISATION
,	O
pasar	B-PLACE
baru	I-PLACE
no	O
127	O
.	O

doll	B-ORGANISATION
store	I-ORGANISATION
,	O
dwik	B-PLACE
1	I-PLACE
,	O
sei	O
pangeran	O
.	O

cv	B-ORGANISATION
dzulfaqqor	I-ORGANISATION
,	O
geb	B-PLACE
cika	I-PLACE
,	O
karangbahagia	O
.	O

graha	B-ORGANISATION
lestari	I-ORGANISATION
motor	I-ORGANISATION
,	O
supri	B-PLACE
,	O
patianrowo	O
.	O

raya	B-PLACE
sene	I-PLACE
,	O
mitra	B-ORGANISATION
dunia	I-ORGANISATION
cargo	I-ORGANISATION
,	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
zippo	I-ORGANISATION
godzippo	I-ORGANISATION
com	I-ORGANISATION
raja	B-PLACE
sela	I-PLACE
16	I-PLACE
,	O
sawah	O
besar	O
.	O

taman	B-PLACE
hara	I-PLACE
baru	I-PLACE
no	O
1	O
zahra	B-ORGANISATION
factory	I-ORGANISATION
outlet	I-ORGANISATION
,	O
.	O

yuni	B-ORGANISATION
mart	I-ORGANISATION
,	O
m.	B-PLACE
saidi	I-PLACE
,	O
pesanggrahan	O
.	O

baladewa	B-ORGANISATION
townhouse	I-ORGANISATION
,	O
teluk	B-PLACE
jaka	I-PLACE
duren	O
sawit	O
duren	O
sawit	O
.	O

eka	B-ORGANISATION
cell	I-ORGANISATION
nasional11	B-PLACE
,	O
jugala	O
jaya	O
.	O

mangga	O
dua	O
selatan	O
ruko	O
mall	O
man	O
dua	O
mall	O
rm.	O
09	O
,	O
man	B-PLACE
dua	I-PLACE
raya	I-PLACE
7	O
rt	O
1	O
12	O
10730	O
sawah	O
besar	O
.	O

aw	B-ORGANISATION
cell	I-ORGANISATION
,	O
jend	B-PLACE
ahmad	I-PLACE
yani	I-PLACE
,	O
no	O
114	O
42411	O
jombang	O
.	O

jln.	B-PLACE
rawa	I-PLACE
lindung	I-PLACE
taman	B-ORGANISATION
cempaka	I-ORGANISATION
rt02	O
rw04	O
no	O
3	O
.	O

mentari	B-ORGANISATION
collection	I-ORGANISATION
,	O
kolo	B-PLACE
sugi	I-PLACE
no	O
4	O
68416	O
banyuwangi	O
.	O

kayu	O
kunyit	O
bank	B-ORGANISATION
bengkulu	I-ORGANISATION
lin	B-PLACE
barat	I-PLACE
.	O

rotimanis	B-ORGANISATION
,	O
cis	B-PLACE
kulon	I-PLACE
,	O
no	O
14a	O
40293	O
arcamanik	O
.	O

bank	B-ORGANISATION
mandiri	I-ORGANISATION
,	O
kh	B-PLACE
wac	I-PLACE
has	I-PLACE
,	O
kebungson	O
gresik	O
.	O

vitah	B-ORGANISATION
,	O
jend	B-PLACE
gatot	I-PLACE
subr	I-PLACE
,	O
.	O

tk	B-ORGANISATION
al	I-ORGANISATION
huda	I-ORGANISATION
1	I-ORGANISATION
,	O
raden	B-PLACE
imba	I-PLACE
kes	I-PLACE
no	O
99	O
35158	O
kemiling	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
metro	I-ORGANISATION
kunci	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
kran	I-PLACE
.	O

pang	B-PLACE
hida	I-PLACE
,	O
no	O
47	O
maryati	B-ORGANISATION
rumah	I-ORGANISATION
makan	I-ORGANISATION
samarinda	O
kota	O
.	O

laundry	B-ORGANISATION
kuu	I-ORGANISATION
,	O
muti	B-PLACE
biru	I-PLACE
,	O
biring	O
kanaya	O
.	O

jago	B-PLACE
,	O
21	O
dea	B-ORGANISATION
toko	I-ORGANISATION
pandaan	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
bangunanan	I-ORGANISATION
lativi	I-ORGANISATION
kolo	B-PLACE
h	I-PLACE
r	I-PLACE
hadijanto	I-PLACE
,	O
.	O

one	B-ORGANISATION
stop	I-ORGANISATION
wedding	I-ORGANISATION
,	O
pluit	B-PLACE
indah	I-PLACE
pluit	O
penjaringan	O
.	O

resto	O
paradise	O
dinasty	O
lippo	O
plaza	O
medan	O
lv	B-ORGANISATION
gf#02	I-ORGANISATION
,	O
jl.	B-PLACE
imam	I-PLACE
bonjol	I-PLACE
no.6	O
,	O
petisah	O
tengah	O
.	O

bolu	B-ORGANISATION
kukus	I-ORGANISATION
mangga	I-ORGANISATION
majalengka	I-ORGANISATION
pasar	B-PLACE
,	O
ledok	O
wetan	O
.	O

perintis	B-ORGANISATION
hardamandiri.	I-ORGANISATION
pt	I-ORGANISATION
,	O
mayor	B-PLACE
rus	I-PLACE
,	O
20	O
ilir	O
i	O
.	O

boule	B-PLACE
grand	I-PLACE
depok	I-PLACE
city	I-PLACE
,	O
no	O
24	O
pecel	B-ORGANISATION
lele	I-ORGANISATION
bunda	I-ORGANISATION
,	O
.	O

ud.	B-ORGANISATION
irawan	I-ORGANISATION
saputra	I-ORGANISATION
,	O
pung	B-PLACE
regol	O
.	O

jl.gunung	O
soputan.pertokoan	O
sedana	O
teras	O
dewata.kav	O
27.	O
denpasar	O
selatan-bali	O
.	O

ac	B-ORGANISATION
mobil	I-ORGANISATION
,	O
komp	B-PLACE
dki	I-PLACE
joglo	I-PLACE
,	O
.	O

cv	O
mm	O
acing	O
jaya	O
air	O
itam.simpang	O
gubernur	O
jl.depati	B-PLACE
hamzah	I-PLACE
,	O
bacang	O
,	O
bukit	O
intan	O
,	O
.	O

jl.ngarbingan	B-PLACE
no.11	O
rt.008	O
rw.015	O
komplek	B-ORGANISATION
trikora	I-ORGANISATION
halim	I-ORGANISATION
pk	O
.	O

bppkb	B-ORGANISATION
raya	B-PLACE
lab	I-PLACE
.	O

windu	B-ORGANISATION
kencana	I-ORGANISATION
cv	I-ORGANISATION
melong	B-PLACE
no	O
70	O
40261	O
lengkong	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
vania	I-ORGANISATION
,	O
bah	B-PLACE
,	O
.	O

lift	B-ORGANISATION
jaya	I-ORGANISATION
,	O
cile	B-PLACE
raya	I-PLACE
,	O
petukangan	O
selatan	O
.	O

car	B-ORGANISATION
wash	I-ORGANISATION
sm	I-ORGANISATION
99	I-ORGANISATION
,	O
let	B-PLACE
supr	I-PLACE
,	O
bawang	O
.	O

sayang	O
diagnostic	O
center	O
,	O
jalan	B-PLACE
raya	I-PLACE
sutorejo	I-PLACE
prima	I-PLACE
indah	B-ORGANISATION
px	I-ORGANISATION
32	O
(34-36)	O
surabaya	O
.	O

liem	B-ORGANISATION
thing	I-ORGANISATION
siang	I-ORGANISATION
pabrik	I-ORGANISATION
,	O
bet	B-PLACE
,	O
.	O

tumenggung	B-ORGANISATION
cell	I-ORGANISATION
pon	B-PLACE
kel	I-PLACE
raya	I-PLACE
,	O
pondok	O
kelapa	O
.	O

kubu	O
perahu	O
masjid	B-ORGANISATION
jami'	I-ORGANISATION
,	O
krui-	B-PLACE
,	O
.	O

bank	B-ORGANISATION
jabar	I-ORGANISATION
banten	I-ORGANISATION
,	O
jenderal	B-PLACE
ahmad	I-PLACE
yani	I-PLACE
,	O
pada	O
suka	O
.	O

atm	B-ORGANISATION
bri	I-ORGANISATION
raya	B-PLACE
ciwangi	I-PLACE
bungursari	O
.	O

bubur	B-ORGANISATION
ayam	I-ORGANISATION
muncul	I-ORGANISATION
pagi.	I-ORGANISATION
bang	I-ORGANISATION
jay	I-ORGANISATION
a	B-PLACE
,	O
.	O

ika	B-ORGANISATION
salon	I-ORGANISATION
,	O
cilangkap	B-PLACE
,	O
cipayung	O
.	O

jati	O
karya	O
hokben	B-ORGANISATION
,	O
alt	B-PLACE
cibu	I-PLACE
,	O
no	O
8	O
17435	O
jati	O
sampurna	O
.	O

sambongjaya	O
gerai	B-ORGANISATION
nee	I-ORGANISATION
fa	I-ORGANISATION
,	O
samb	B-PLACE
jaya	I-PLACE
,	O
no	O
55	O
46129	O
.	O

jl.	O
cimanggu	O
permai.	O
sailendra	B-ORGANISATION
residence	I-ORGANISATION
no	O
s9	O
(fabil	O
skin	O
head	O
office)	O
.	O

sahabat	B-ORGANISATION
kunci	I-ORGANISATION
3	I-ORGANISATION
ks	B-PLACE
tubun	I-PLACE
,	O
ciluar	O
.	O

pt.triwijaya	B-ORGANISATION
sari	I-ORGANISATION
,	O
aria	B-PLACE
putra	I-PLACE
,	O
pamulang	O
.	O

ayco	B-ORGANISATION
collection	I-ORGANISATION
,	O
teuku	B-PLACE
cik	I-PLACE
dit	I-PLACE
,	O
.	O

molas	B-PLACE
pastori	B-ORGANISATION
gpdi	I-ORGANISATION
elim	I-ORGANISATION
.	O

tembok	O
dukuh	O
asem	B-ORGANISATION
jajar	I-ORGANISATION
gg.	B-PLACE
ix	I-PLACE
5	O
rt	O
9	O
3	O
bubutan	O
.	O

jual	B-ORGANISATION
bassang	I-ORGANISATION
,	O
nuri	B-PLACE
,	O
mariso	O
.	O

soto	B-ORGANISATION
ayam	I-ORGANISATION
lamongan	I-ORGANISATION
cak	I-ORGANISATION
ulum	I-ORGANISATION
,	O
pulau	B-PLACE
sula	I-PLACE
,	O
.	O

tk	B-ORGANISATION
pertiwi	I-ORGANISATION
lau	I-ORGANISATION
kudus-colo	B-PLACE
,	O
.	O

jl.	B-PLACE
gatot	I-PLACE
subroto	I-PLACE
perumahan	B-ORGANISATION
gerbang	I-ORGANISATION
kencana	I-ORGANISATION
blok	O
e	O
no.	O
2	O
desa	O
:	O
pekandangan	O
rt	O
rw	O
:	O
036	O
01	O
.	O

jaya	B-ORGANISATION
makmur	I-ORGANISATION
perus	I-ORGANISATION
brig	B-PLACE
s.	I-PLACE
sudi	I-PLACE
penggaron	O
kidul	O
pedurungan	O
.	O

indraloka	O
ii	O
penjahit	B-ORGANISATION
pedat	I-ORGANISATION
,	O
indra	B-PLACE
ii	I-PLACE
way	O
kenanga	O
.	O

jalan	B-PLACE
merdeka	I-PLACE
depan	O
taman	B-ORGANISATION
burung	I-ORGANISATION
notaris	O
yudi	O
pribadi	O
.	O

jln	B-PLACE
teuku	I-PLACE
umar	I-PLACE
no	O
40	O
.	O
auto	O
coating	O
.	O
depan	B-ORGANISATION
showroom	I-ORGANISATION
honda	I-ORGANISATION
nagoya	O
.	O

the	B-ORGANISATION
yani	I-ORGANISATION
hotel	I-ORGANISATION
,	O
byp	B-PLACE
ngu	I-PLACE
rai	I-PLACE
,	O
pedungan	O
denpasar	O
selatan	O
.	O

jaticempaka	O
toko	B-ORGANISATION
lala	I-ORGANISATION
,	O
setia	B-PLACE
satu	I-PLACE
,	O
c12	O
104	O
17411	O
.	O

kaba	B-PLACE
13	O
kost	B-ORGANISATION
puppu	I-ORGANISATION
melayu	O
.	O

kuni	O
city	O
lt.	O
lg-82	O
jl.	B-PLACE
profe	I-PLACE
dok	I-PLACE
sat	I-PLACE
karet	O
kuningan	O
setia	O
budi	O
.	O

snack	B-ORGANISATION
box	I-ORGANISATION
&	I-ORGANISATION
oleh2	I-ORGANISATION
ngawi	I-ORGANISATION
,	O
dr.	B-PLACE
wahi	I-PLACE
,	O
.	O

bah	B-PLACE
iv	I-PLACE
,	O
222	O
rm	B-ORGANISATION
solo	I-ORGANISATION
baru	I-ORGANISATION
3	I-ORGANISATION
panjang	O
utara	O
panjang	O
.	O

ali	B-ORGANISATION
agrem	I-ORGANISATION
buhun	I-ORGANISATION
jend	B-PLACE
sudirman	I-PLACE
,	O
bandung	O
kulon	O
.	O

gang	B-PLACE
jalak	I-PLACE
,	O
no	O
30	O
warung	B-ORGANISATION
soto	I-ORGANISATION
betawi	I-ORGANISATION
ibu	I-ORGANISATION
ubay	I-ORGANISATION
rawa	O
panjang	O
bojonggede	O
.	O

selawi	B-PLACE
,	O
no	O
6	O
western	B-ORGANISATION
union	I-ORGANISATION
,	O
tarogong	O
kaler	O
.	O

jl.kolonel	B-PLACE
ahmad	I-PLACE
syam	I-PLACE
no	O
226.	O
indomaret	O
depan	O
brimob.	O
jatinangor	O
,	O
sumedang	O
.	O

pondok	O
jagung	O
timur	O
maybank	B-ORGANISATION
,	O
pasar	B-PLACE
segar	I-PLACE
graha	I-PLACE
raya	I-PLACE
bint	I-PLACE
,	O
13	O
.	O

bunga	B-PLACE
lau	I-PLACE
,	O
36	O
pangkas	B-ORGANISATION
sahara	I-ORGANISATION
.	O

harapan	B-ORGANISATION
baru	I-ORGANISATION
bengkel	I-ORGANISATION
las	I-ORGANISATION
,	O
kol.	B-PLACE
sugi	I-PLACE
.	O

ahrs	O
pekanbaru	O
,	O
dekat	B-ORGANISATION
simpang	I-ORGANISATION
,	O
jl.	O
paus	O
jl.	B-PLACE
ambu	I-PLACE
ambu	I-PLACE
no.7f	O
,	O
tengkerang	O
tengah	O
,	O
kec.	O
marpo	O
.	O

pt.	B-ORGANISATION
bank	I-ORGANISATION
mandiri	I-ORGANISATION
tbk	I-ORGANISATION
,	O
piyungan-p	B-PLACE
srimartani	O
.	O

ars	B-ORGANISATION
cellular	I-ORGANISATION
,	O
kh	B-PLACE
muha	I-PLACE
mans	I-PLACE
,	O
.	O

manggar	B-PLACE
seto	I-PLACE
,	O
2	O
ud	B-ORGANISATION
tentrem	I-ORGANISATION
,	O
tegal	O
panggung	O
danurejan	O
.	O

jend	B-PLACE
sudi	I-PLACE
,	O
31	O
notaris	O
&	O
ppat	O
yuni	O
andaryanti	O
,	O
sh	O
,	O
.	O

nasional14	B-PLACE
,	O
salwa	B-ORGANISATION
herbal	I-ORGANISATION
,	O
taman	O
agung	O
muntilan	O
.	O

kebon	B-PLACE
sirih	I-PLACE
raya	I-PLACE
,	O
65	O
metalogix	B-ORGANISATION
infolink	I-ORGANISATION
persada	I-ORGANISATION
2	O
gambir	O
gambir	O
.	O

raya	B-PLACE
sra	I-PLACE
,	O
no	O
30	O
toko	B-ORGANISATION
sumber	I-ORGANISATION
sehat	I-ORGANISATION
cluring	O
.	O

jl.	B-PLACE
garuda	I-PLACE
,	O
perumahan	B-ORGANISATION
grand	I-ORGANISATION
citra	I-ORGANISATION
pesona	I-ORGANISATION
b2	O
14	O
.	O

sate	B-ORGANISATION
ayam	I-ORGANISATION
khas	I-ORGANISATION
blora	I-ORGANISATION
agus	I-ORGANISATION
,	O
pesangg	B-PLACE
,	O
.	O

kantor	O
lurah	O
tegal	O
par	O
,	O
u	B-PLACE
,	O
tegal	O
parang	O
.	O

yanto	B-ORGANISATION
motor	I-ORGANISATION
kalie	B-PLACE
,	O
.	O

tegal	O
alur	O
rsud	B-ORGANISATION
cengkareng	I-ORGANISATION
,	O
jl.	B-PLACE
kamal	I-PLACE
raya	I-PLACE
rt	O
1	O
6	O
11820	O
kalideres	O
.	O

jln	B-PLACE
untung	I-PLACE
suropati	I-PLACE
matahari	O
departemen	O
store	O
big	B-ORGANISATION
mall	I-ORGANISATION
samarinda	O
.	O

rm.	B-ORGANISATION
siji	I-ORGANISATION
,	O
sri	B-PLACE
jaya	I-PLACE
neg	I-PLACE
,	O
no	O
9	O
30139	O
.	O

ppat	B-ORGANISATION
dokter	I-ORGANISATION
abdul	I-ORGANISATION
muis	I-ORGANISATION
mon	B-PLACE
makassar	O
.	O

ban	B-PLACE
,	O
179	O
giart	B-ORGANISATION
photography	I-ORGANISATION
,	O
cihideung	O
.	O

warung	B-ORGANISATION
sate	I-ORGANISATION
gule	I-ORGANISATION
89	I-ORGANISATION
,	O
brig	B-PLACE
sla	I-PLACE
riy	I-PLACE
,	O
oro	O
oro	O
dowo	O
klojen	O
.	O

j.co	B-ORGANISATION
donutes	I-ORGANISATION
and	I-ORGANISATION
coffee	I-ORGANISATION
,	O
a.	B-PLACE
a.	I-PLACE
mara	I-PLACE
,	O
mapanget	O
.	O

mazran	B-ORGANISATION
,	O
p	B-PLACE
hidayat	I-PLACE
,	O
.	O

aznet	B-ORGANISATION
tani	I-ORGANISATION
teknikindo.	I-ORGANISATION
cv	I-ORGANISATION
,	O
brig	B-PLACE
kata	I-PLACE
,	O
.	O

yos	B-PLACE
suda	I-PLACE
,	O
no	O
94	O
ppat	B-ORGANISATION
,	O
paoman	O
.	O

area	B-ORGANISATION
transmart	I-ORGANISATION
,	O
jl.	B-PLACE
radial	I-PLACE
no.1371	O
,	O
26	O
ilir	O
,	O
.	O

power	B-ORGANISATION
card	I-ORGANISATION
pogot	B-PLACE
gang	I-PLACE
nakan	I-PLACE
buntu	I-PLACE
no	O
2	O
rw	O
10	O
60129	O
kenjeran	O
.	O

jl.	B-PLACE
sungai	I-PLACE
rongkong	I-PLACE
,	O
jembatan	B-ORGANISATION
penggoli	I-ORGANISATION
.	O

spbg	O
mother	O
station	O
balikp	O
,	O
bula	B-PLACE
i	I-PLACE
,	O
balikpapan	O
tengah	O
.	O

zriff	B-ORGANISATION
cell	I-ORGANISATION
raya	B-PLACE
ple	I-PLACE
pleret	O
pleret	O
.	O

corry	B-ORGANISATION
cell	I-ORGANISATION
,	O
sedap	B-PLACE
malam	I-PLACE
,	O
kesiman	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
rouf	I-ORGANISATION
,	O
dukuh	B-PLACE
kup	I-PLACE
barat	I-PLACE
i	I-PLACE
,	O
.	O

giri	B-ORGANISATION
wangi	I-ORGANISATION
cell	I-ORGANISATION
,	O
soek	B-PLACE
hatta	I-PLACE
,	O
astana	O
anyar	O
.	O

siti	B-ORGANISATION
muhanah	I-ORGANISATION
,	O
cis	B-PLACE
1	I-PLACE
,	O
petogogan	O
.	O

jln.	B-PLACE
rubaya	I-PLACE
kepuh	O
taman	B-ORGANISATION
darmawangsa	I-ORGANISATION
karangpawitan	O
(	O
maternity	O
care	O
center)	O
rumah	O
ungu	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
b.a.s	I-ORGANISATION
,	O
panj	B-PLACE
jiwo	I-PLACE
gang	I-PLACE
besar	I-PLACE
,	O
panjang	O
jiwo	O
.	O

lin	B-PLACE
sumb	I-PLACE
,	O
toko	B-ORGANISATION
intan	I-ORGANISATION
jaya	I-ORGANISATION
,	O
.	O

mpb	O
baba	B-PLACE
mad	I-PLACE
cit	O
baba	B-PLACE
mad	I-PLACE
,	O
babakan	O
madang	O
.	O

tanah	O
kali	O
kedinding	O
tanah	B-ORGANISATION
merah	I-ORGANISATION
4	I-ORGANISATION
tanah	B-ORGANISATION
merah	I-ORGANISATION
4	I-ORGANISATION
,	O
gg.	O
sel	O
no	O
6	O
rt	O
15	O
4	O
kenjeran	O
.	O

matahari	O
mega	B-ORGANISATION
mall	I-ORGANISATION
batam	I-ORGANISATION
center	O
jl	B-PLACE
engku	I-PLACE
putri	I-PLACE
.	O

komplek	B-ORGANISATION
pesona	I-ORGANISATION
pasteur	I-ORGANISATION
residence	I-ORGANISATION
(ppr)	O
blok	O
c1	O
no.7	O
jl.	B-PLACE
babakan	I-PLACE
cianjur	I-PLACE
gunung	O
batu	O
.	O

dr	B-PLACE
m	I-PLACE
isa	I-PLACE
,	O
toko	B-ORGANISATION
cipta	I-ORGANISATION
abadi	I-ORGANISATION
,	O
.	O

jalan	B-PLACE
lingkar	I-PLACE
barat	I-PLACE
ii	I-PLACE
rt.	O
05	O
,	O
kel.	O
bagan	O
pete	O
,	O
kec.	O
alam	B-ORGANISATION
barajo	I-ORGANISATION
.	O

nusan	B-PLACE
raya	I-PLACE
no	O
256	O
kebalen	O
graha	B-ORGANISATION
yariz	I-ORGANISATION
,	O
babelan	O
.	O

pureit	B-ORGANISATION
dealer	I-ORGANISATION
nasional16	B-PLACE
gendongan	O
tingkir	O
.	O

gado	B-ORGANISATION
gado	I-ORGANISATION
mbak	I-ORGANISATION
tinah	I-ORGANISATION
,	O
muchtar	B-PLACE
,	O
bojongsari	O
.	O

santaria	B-ORGANISATION
komp	B-PLACE
ruko	I-PLACE
pen	I-PLACE
cen	I-PLACE
,	O
batu	O
selicin	O
.	O

grage	B-ORGANISATION
xxi	I-ORGANISATION
,	O
tent	B-PLACE
pela	I-PLACE
,	O
pekalangan	O
.	O

corner	B-ORGANISATION
kebab	I-ORGANISATION
,	O
suka	B-PLACE
ati	I-PLACE
,	O
pasirluyu	O
regol	O
.	O

yuk	B-ORGANISATION
mamam	I-ORGANISATION
tebet	B-PLACE
dalam	I-PLACE
,	O
no	O
23	O
rw	O
1	O
tebet	O
barat	O
tebet	O
.	O

perum	B-PLACE
bina	I-PLACE
ummah	I-PLACE
,	O
no	O
g	O
5	O
sd	B-ORGANISATION
islam	I-ORGANISATION
integral	I-ORGANISATION
luqman	I-ORGANISATION
al	I-ORGANISATION
hakim	I-ORGANISATION
,	O
.	O

wija	B-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
paok	I-PLACE
mot	I-PLACE
,	O
.	O

geomosaic	B-ORGANISATION
indonesia	I-ORGANISATION
nga	B-PLACE
tama	I-PLACE
.	O

dew	B-PLACE
4	O
jalan	B-ORGANISATION
dewat	I-ORGANISATION
iv.no	I-ORGANISATION
6	I-ORGANISATION
,	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
tika	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
kedungwuni	I-PLACE
no	O
93	O
kedungwuni	O
timur	O
kedungwuni	O
.	O

ploso	O
toko	B-ORGANISATION
nizam	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
mojo	I-PLACE
,	O
mojo	O
.	O

t.	B-PLACE
b.	I-PLACE
sim	I-PLACE
,	O
b.h.	B-ORGANISATION
financial	I-ORGANISATION
services	I-ORGANISATION
,	O
rw	O
2	O
.	O

gbi	B-ORGANISATION
asia	B-PLACE
afr	I-PLACE
,	O
tanah	O
abang	O
.	O

jl.guru	O
muchtar.	O
perumahan	B-ORGANISATION
viyasa	I-ORGANISATION
valley	I-ORGANISATION
blok	O
e5	O
,	O
rt	O
7	O
rw	O
16	O
,	O
cimahpar	O
.	O

peru	B-PLACE
sari	I-PLACE
15	O
27	O
star	B-ORGANISATION
com	I-ORGANISATION
.	O

bank	B-ORGANISATION
pundi	I-ORGANISATION
,	O
ruko	B-PLACE
sut	I-PLACE
niaga	I-PLACE
2	I-PLACE
,	O
serpong	O
utara	O
.	O

ofel	B-ORGANISATION
vocal	I-ORGANISATION
dan	I-ORGANISATION
music	I-ORGANISATION
course	I-ORGANISATION
,	O
pulo	B-PLACE
sirih	I-PLACE
ten	I-PLACE
7	I-PLACE
,	O
no	O
99	O
bekasi	O
selatan	O
.	O

es	B-ORGANISATION
jus	I-ORGANISATION
poppy	I-ORGANISATION
,	O
ked	B-PLACE
jati	I-PLACE
,	O
randusari	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
kardus	I-ORGANISATION
jaya	I-ORGANISATION
abadi	I-ORGANISATION
tem	B-PLACE
gede	I-PLACE
ii	I-PLACE
bubutan	O
.	O

raya	B-PLACE
kar	I-PLACE
ban	I-PLACE
,	O
no	O
2014	O
sd	B-ORGANISATION
negeri	I-ORGANISATION
1	I-ORGANISATION
karangklesem	I-ORGANISATION
,	O
karangklesem	O
.	O

hotel	B-ORGANISATION
kencana	I-ORGANISATION
,	O
jalan	B-PLACE
mayjen	I-PLACE
d	I-PLACE
i	I-PLACE
panja	I-PLACE
,	O
purbalingga	O
wetan	O
.	O

ponc	B-PLACE
no	O
63	O
cokrodiningratan	O
toko	B-ORGANISATION
budi	I-ORGANISATION
jetis	O
.	O

bunga	B-PLACE
raya	I-PLACE
5	O
batu	O
selicin	O
komp.	B-ORGANISATION
penuin	I-ORGANISATION
centre	I-ORGANISATION
lubuk	O
baja	O
.	O

dayangki	O
fashion.	O
ruko	B-ORGANISATION
cibiru	I-ORGANISATION
townhouse	I-ORGANISATION
,	O
jl.	B-PLACE
pandanwangi	I-PLACE
no.1	O
,	O
cibiru	O
wetan	O
,	O
cileunyi	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
herbal	I-ORGANISATION
abu	I-ORGANISATION
silva	I-ORGANISATION
trid	B-PLACE
sakti	I-PLACE
,	O
no	O
4	O
.	O

warkop	B-ORGANISATION
arto	I-ORGANISATION
moro	I-ORGANISATION
,	O
karah	B-PLACE
.	O

gaul	B-ORGANISATION
2	I-ORGANISATION
,	O
kh	B-PLACE
wahid	I-PLACE
has	I-PLACE
,	O
.	O

jl.pemuda	B-PLACE
raya	I-PLACE
sasakpanjang	O
tanya	O
aja	O
rizki	B-ORGANISATION
taman	I-ORGANISATION
biar	O
ga	O
nyasar	O
.	O

apotek	B-ORGANISATION
kimia	I-ORGANISATION
farma	I-ORGANISATION
dinoyo.	O
jl.	B-PLACE
mt.	I-PLACE
haryono	I-PLACE
no.	O
110	O
kelurahan	O
dinoyo	O
.	O

tpa	B-ORGANISATION
tunas	I-ORGANISATION
mulia	I-ORGANISATION
,	O
komp	B-PLACE
h	I-PLACE
muha	I-PLACE
,	O
pemurus	O
luar	O
.	O

mexico	B-ORGANISATION
cell	I-ORGANISATION
raya	B-PLACE
pada	I-PLACE
,	O
.	O

pt.	O
citra	O
usaha	O
lamindo.	O
jl.	B-PLACE
daan	I-PLACE
mogot	I-PLACE
km	O
19	O
,	O
8	O
kawasan	B-ORGANISATION
industri	I-ORGANISATION
poris	O
gaga	O
baru	O
b	O
no.	O
1	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
virya	I-ORGANISATION
wates	B-PLACE
,	O
kasihan	O
.	O

kart	B-PLACE
,	O
18	O
rere	B-ORGANISATION
softlens	I-ORGANISATION
dan	I-ORGANISATION
fashion	I-ORGANISATION
,	O
batu	O
.	O

cibinong	B-ORGANISATION
green	I-ORGANISATION
residence	I-ORGANISATION
,	O
cibinong	O
green	O
resid	O
,	O
.	O

sako	O
toko	B-ORGANISATION
warnakla	I-ORGANISATION
,	O
sia	B-PLACE
no	O
97	O
30163	O
.	O

imam	B-PLACE
bon	I-PLACE
,	O
gumilang	B-ORGANISATION
futsal	I-ORGANISATION
rajagaluh	O
.	O

cipi	B-PLACE
muara	I-PLACE
i	I-PLACE
52	O
d'juankz	B-ORGANISATION
barbershop	I-ORGANISATION
,	O
rw	O
14	O
.	O

dua	B-ORGANISATION
putri	I-ORGANISATION
,	O
desa	B-PLACE
sema	I-PLACE
,	O
.	O

bina	B-ORGANISATION
sena	I-ORGANISATION
,	O
jl.	B-PLACE
cibalok	I-PLACE
pandansari	I-PLACE
no.45	O
,	O
pandansari	O
,	O
kec.	O
ciawi	O
,	O
bogor	O
,	O
jawa	O
barat	O
16720	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
andre	I-ORGANISATION
,	O
jenderal	B-PLACE
sudi	I-PLACE
,	O
pasar	O
permiri	O
.	O

soek	B-PLACE
hatta	I-PLACE
,	O
cv	B-ORGANISATION
timur	I-ORGANISATION
famili	I-ORGANISATION
tanah	O
tinggi	O
.	O

pasar	B-PLACE
kran	I-PLACE
,	O
no	O
4	O
rumah	B-ORGANISATION
idaman-ku	I-ORGANISATION
,	O
jatisampurna	O
.	O

iin	B-ORGANISATION
salon	I-ORGANISATION
,	O
mh	B-PLACE
thamrin	I-PLACE
,	O
.	O

sensasi	B-ORGANISATION
bakso	I-ORGANISATION
,	O
wr	B-PLACE
ayu	I-PLACE
,	O
kebalen	O
babelan	O
.	O

favor	B-ORGANISATION
puri	I-ORGANISATION
,	O
puri	B-PLACE
indah	I-PLACE
a3	O
1	O
rw	O
6	O
.	O

rumah	B-ORGANISATION
makan	I-ORGANISATION
padang	I-ORGANISATION
marz	B-PLACE
,	O
cakung	O
.	O

graha	B-ORGANISATION
intikom	I-ORGANISATION
jl.	B-PLACE
kuningan	I-PLACE
barat	I-PLACE
ii	I-PLACE
nomr	O
11	O
jaksel	O
12710	O
sebelah	O
g	O
cyber	O
2	O
.	O

pakulonan	O
barat	O
biz	B-ORGANISATION
mixing	I-ORGANISATION
,	O
kel	B-PLACE
gad	I-PLACE
sela	I-PLACE
no	O
bj08	O
25	O
.	O

rm	B-ORGANISATION
timbang	I-ORGANISATION
rasa	I-ORGANISATION
paus	B-PLACE
.	O

rahmat	B-ORGANISATION
toko	I-ORGANISATION
,	O
let	B-PLACE
drs	I-PLACE
yusuf	I-PLACE
bilin	I-PLACE
,	O
limba	O
u	O
satu	O
.	O

menteng	O
dalam	O
rukan	B-ORGANISATION
crown	I-ORGANISATION
palace	I-ORGANISATION
,	O
prof.	B-PLACE
dr.	I-PLACE
soepomo	I-PLACE
no	O
231	O
rt	O
7	O
1	O
12870	O
tebet	O
.	O

ambe	B-PLACE
batu	I-PLACE
5	I-PLACE
4	O
toko	B-ORGANISATION
pak	I-ORGANISATION
acong	I-ORGANISATION
,	O
rw	O
4	O
tambak	O
sari	O
tambaksari	O
.	O

salam	B-ORGANISATION
bird	I-ORGANISATION
,	O
salam	O
,	O
.	O

jalan	B-PLACE
tirta	I-PLACE
gangga	I-PLACE
no.2	O
lc	B-ORGANISATION
subak	I-ORGANISATION
aya	I-ORGANISATION
,	O
sedit	O
bebalang	O
bangli	O
kota	O
.	O

oukup	B-ORGANISATION
ayu	I-ORGANISATION
,	O
let	B-PLACE
jamin	I-PLACE
gint	I-PLACE
,	O
.	O

go-jek	B-ORGANISATION
shelter	I-ORGANISATION
empang	I-ORGANISATION
emp	B-PLACE
2	I-PLACE
,	O
bogor	O
selatan	O
-	O
kota	O
.	O

kaca	B-PLACE
pir	I-PLACE
67	O
toko	B-ORGANISATION
mbelehan	I-ORGANISATION
es	I-ORGANISATION
.	O

jl.taman	B-PLACE
asri	I-PLACE
lama	I-PLACE
komplek	B-ORGANISATION
alazhar	I-ORGANISATION
no.	O
36	O
rt.	O
06	O
rw.	O
08	O
kreo	O
cipadu	O
.	O

kus	B-PLACE
ban	I-PLACE
,	O
27a	O
rechea	B-ORGANISATION
,	O
rw	O
4	O
tambaksari	O
.	O

ja'rah	B-ORGANISATION
,	O
desa	B-PLACE
pem	I-PLACE
,	O
.	O

prima	B-ORGANISATION
barber	I-ORGANISATION
shop	I-ORGANISATION
,	O
dr.	B-PLACE
ratna	I-PLACE
jatibening	O
.	O

achonk	B-ORGANISATION
photo	I-ORGANISATION
,	O
cia	B-PLACE
bekasi	O
timur	O
.	O

sri	B-ORGANISATION
sukesti	I-ORGANISATION
,	O
lawu	B-PLACE
taw	I-PLACE
.	O

ud	B-ORGANISATION
berdikari	I-ORGANISATION
,	O
kali	B-PLACE
baru	I-PLACE
,	O
6b	O
rw	O
10	O
60164	O
pabean	O
cantikan	O
.	O

vibes	B-ORGANISATION
sablon	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
ceger	I-PLACE
,	O
.	O

tama	B-PLACE
2	I-PLACE
,	O
no	O
149	O
kremes	B-ORGANISATION
solo	I-ORGANISATION
,	O
.	O

airy	O
syariah	O
kebayoran	O
lama	O
persatuan	O
13.	O
komplek	B-ORGANISATION
bapem	I-ORGANISATION
,	O
jl.	B-PLACE
persatuan	I-PLACE
no.13	O
,	O
rt.2	O
rw.7	O
,	O
g	O
.	O

plaza	O
mode	O
tulung	O
,	O
bas	B-PLACE
rach	I-PLACE
tulungagung	O
.	O

raya	B-PLACE
masa	I-PLACE
,	O
wardoyo	B-ORGANISATION
,	O
.	O

sd	B-ORGANISATION
muhammadiyah	I-ORGANISATION
suruh	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
suruh	I-PLACE
suruh	O
suruh	O
.	O

jl.	B-PLACE
aria	I-PLACE
putra	I-PLACE
,	O
serua	O
indah	O
,	O
cluster	O
the	O
bay	O
paradise	B-ORGANISATION
resort	I-ORGANISATION
blok	O
c5	O
26	O
.	O

darmo	B-PLACE
indah	I-PLACE
barat	I-PLACE
l	O
16	O
honda	B-ORGANISATION
,	O
rw	O
5	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
onil	I-ORGANISATION
dago	B-PLACE
pojok	I-PLACE
,	O
dago	O
.	O

maju	B-ORGANISATION
bersama	I-ORGANISATION
,	O
ks	B-PLACE
tubun	I-PLACE
.	O

gedung	O
plaza	B-ORGANISATION
bri	I-ORGANISATION
jalan	B-PLACE
basuki	I-PLACE
rahmat	I-PLACE
no	O
122-138	O
.	O

perumahan	B-ORGANISATION
gading	I-ORGANISATION
makmur	I-ORGANISATION
,	O
jalan	B-PLACE
kana	I-PLACE
blok	O
b	O
,	O
nomor	O
3	O
,	O
grogol	O
,	O
kab.	O
sukoharjo	O
,	O
57146	O
.	O

warung	B-ORGANISATION
manalu	I-ORGANISATION
camar	B-PLACE
3	I-PLACE
2	I-PLACE
,	O
no	O
24	O
rt	O
5	O
rw	O
14	O
.	O

berkat	B-ORGANISATION
doa	I-ORGANISATION
m	B-PLACE
h	I-PLACE
tham	I-PLACE
boule	I-PLACE
tanah	O
abang	O
.	O

anugrah	B-ORGANISATION
hotel	I-ORGANISATION
,	O
band	B-PLACE
adi	I-PLACE
suma	I-PLACE
ngemplak	O
.	O

gud	B-PLACE
sela	I-PLACE
,	O
no	O
91	O
kost	B-ORGANISATION
guinea	I-ORGANISATION
,	O
.	O

kompleks	B-PLACE
ruko	I-PLACE
taman	I-PLACE
niaga	I-PLACE
c	O
3a	O
soto	B-ORGANISATION
banjar	I-ORGANISATION
,	O
pesantren	O
.	O

ruko	B-ORGANISATION
new	I-ORGANISATION
castle	I-ORGANISATION
,	O
jl.	B-PLACE
green	I-PLACE
lake	I-PLACE
city	I-PLACE
boulevard	I-PLACE
,	O
petir	O
blok	O
b8	O
(praktik	O
doker)	O
.	O

jln	B-PLACE
ambon	I-PLACE
no	O
15	O
(the	O
saparua	O
envygreen	O
)	O
kec	O
bandung	O
wetan	O
,	O
kota	O
bandung	O
,	O
jawa	O
barat	O
40115	O
.	O

doa	B-ORGANISATION
restu	I-ORGANISATION
net	I-ORGANISATION
,	O
garu	B-PLACE
viii	I-PLACE
.	O

pizzanation	B-ORGANISATION
i	I-ORGANISATION
,	O
angs	B-PLACE
.	O

haur	B-ORGANISATION
futsal	I-ORGANISATION
pan	B-PLACE
,	O
pasar	O
kemis	O
.	O

ace	O
hardware	O
nipah	B-ORGANISATION
mall	I-ORGANISATION
lt	O
g	O
jl	B-PLACE
urip	I-PLACE
sumoharjo	I-PLACE
.	O

ban	B-PLACE
,	O
no	O
17	O
santriyanto	B-ORGANISATION
sulaksono	I-ORGANISATION
,	O
tirtonirmolo	O
.	O

kedai	B-ORGANISATION
kopi	I-ORGANISATION
dayat	I-ORGANISATION
,	O
pada	B-PLACE
gates	O
nan	O
xx	O
.	O

perum	B-ORGANISATION
korpri	I-ORGANISATION
cigintung	O
blok	O
c	O
,	O
jln	B-PLACE
srikaya	I-PLACE
2	I-PLACE
rt	O
14	O
06	O
.	O

kost	B-ORGANISATION
putri	I-ORGANISATION
quinzha	I-ORGANISATION
,	O
karya	B-PLACE
ii	I-PLACE
,	O
.	O

kel	B-PLACE
,	O
cv.	B-ORGANISATION
farafi	I-ORGANISATION
.	O

suhama	B-ORGANISATION
indah	I-ORGANISATION
jaya.	I-ORGANISATION
cv	I-ORGANISATION
,	O
ban	B-PLACE
.	O

gerai	B-ORGANISATION
dinar	I-ORGANISATION
,	O
kali	B-PLACE
damen	I-PLACE
27	O
rw	O
3	O
kali	O
sari	O
.	O

dr.	B-ORGANISATION
tangkas	I-ORGANISATION
sibarani	I-ORGANISATION
spot	I-ORGANISATION
k	I-ORGANISATION
,	O
m.	B-PLACE
t.	I-PLACE
hary	I-PLACE
,	O
.	O

balai	B-ORGANISATION
pelatihan	I-ORGANISATION
koperasi	I-ORGANISATION
usaha	I-ORGANISATION
kecil	I-ORGANISATION
dan	I-ORGANISATION
menengah	I-ORGANISATION
kalimantan	I-ORGANISATION
barat	I-ORGANISATION
,	O
dr.	B-PLACE
soet	I-PLACE
,	O
sungai	O
bangkong	O
pontianak	O
kota	O
.	O

mutiara	B-ORGANISATION
residence	I-ORGANISATION
blok	I-ORGANISATION
d	I-ORGANISATION
jl.	B-PLACE
muti	I-PLACE
10	I-PLACE
.	O

radis	B-ORGANISATION
water	I-ORGANISATION
,	O
panca	B-PLACE
warga	I-PLACE
1	I-PLACE
,	O
.	O

cipta	B-ORGANISATION
baja	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
kali	I-PLACE
sabuk	I-PLACE
kesugihan	O
.	O

byp	B-PLACE
ngu	I-PLACE
rai	I-PLACE
,	O
bali	B-ORGANISATION
landuh	I-ORGANISATION
,	O
sanur	O
kaja	O
.	O

sat	B-ORGANISATION
lantas	I-ORGANISATION
polres	I-ORGANISATION
ngawi	I-ORGANISATION
teuku	B-PLACE
umar	I-PLACE
,	O
ngawi	O
.	O

tapan	B-PLACE
,	O
warung	B-ORGANISATION
sumi	I-ORGANISATION
,	O
tapanrejo	O
.	O

jl	B-PLACE
cendrawasih	I-PLACE
raya	I-PLACE
cluster	O
griya	B-ORGANISATION
zakia	I-ORGANISATION
madani	I-ORGANISATION
blok	O
f	O
no	O
1	O
ciputat	O
,	O
sawah	O
baru	O
.	O

warung	B-ORGANISATION
makan	I-ORGANISATION
bu	I-ORGANISATION
mun	I-ORGANISATION
,	O
komis	B-PLACE
bamb	I-PLACE
supr	I-PLACE
,	O
.	O

div	B-PLACE
kost	I-PLACE
,	O
no	O
41	O
rm	B-ORGANISATION
bundo	I-ORGANISATION
kanduang	I-ORGANISATION
kali	O
baru	O
.	O

jl.	B-PLACE
sumur	I-PLACE
bor	I-PLACE
gang	O
kesatuan	O
rt	O
005	O
012	O
no.	O
91	O
(ada	O
boneka	O
besar	O
depan	O
rumah)	O
.	O

soka	B-PLACE
no	O
25	O
sd	B-ORGANISATION
islam	I-ORGANISATION
terpadu	I-ORGANISATION
mentari	I-ORGANISATION
ilmu	I-ORGANISATION
,	O
naga	O
sari	O
.	O

pasar	B-PLACE
vii	I-PLACE
269	O
tilam	B-ORGANISATION
iyet	I-ORGANISATION
,	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
busana	I-ORGANISATION
idola	I-ORGANISATION
must	B-PLACE
ratu	I-PLACE
,	O
.	O

elric	B-ORGANISATION
cell	I-ORGANISATION
,	O
pomu	B-PLACE
11	I-PLACE
,	O
tikala	O
baru	O
.	O

pt.	O
cahaya	O
imani	O
tour	O
&	O
travel	O
,	O
ruko	B-ORGANISATION
harvest	I-ORGANISATION
no.	O
1	O
jl.	B-PLACE
gito	I-PLACE
gati	I-PLACE
,	O
penen	O
,	O
donoharjo	O
,	O
ngagli	O
.	O

habitat	B-ORGANISATION
terrace	I-ORGANISATION
residence	I-ORGANISATION
no.a3	O
jl.masjid	B-PLACE
ciater	O
rt	O
007	O
rw	O
010	O
.	O

hayam	B-PLACE
wuruk	I-PLACE
no	O
1	O
jatim	B-ORGANISATION
,	O
.	O

pelabuhan	B-PLACE
baso	B-ORGANISATION
inot	I-ORGANISATION
,	O
.	O

gerbang	B-ORGANISATION
pantai	I-ORGANISATION
alam	I-ORGANISATION
indah	I-ORGANISATION
,	O
jl.	B-PLACE
sangir	I-PLACE
no	O
16.	O
mintaragen	O
.	O

resi	B-PLACE
18	I-PLACE
,	O
no	O
56	O
toko	B-ORGANISATION
b5	I-ORGANISATION
,	O
wonosobo	O
.	O

salon	B-ORGANISATION
nona	I-ORGANISATION
,	O
nasion	B-PLACE
,	O
.	O

air	B-ORGANISATION
minum	I-ORGANISATION
isi	I-ORGANISATION
ulang	I-ORGANISATION
10	I-ORGANISATION
april	I-ORGANISATION
,	O
komp	B-PLACE
sari	I-PLACE
manis	I-PLACE
,	O
pemurus	O
luar	O
banjarmasin	O
timur	O
.	O

ciku	B-PLACE
,	O
no	O
153	O
tjikoetra	B-ORGANISATION
198	I-ORGANISATION
negla	O
sari	O
cibeunying	O
kidul	O
.	O

qila	B-ORGANISATION
motor	I-ORGANISATION
,	O
kh	B-PLACE
seman	I-PLACE
,	O
pondok	O
gede	O
.	O

desa	B-PLACE
kam	I-PLACE
satu	I-PLACE
,	O
livia.	B-ORGANISATION
ud	I-ORGANISATION
,	O
.	O

surau	B-PLACE
medan	I-PLACE
no	O
2	O
haris	B-ORGANISATION
apek	I-ORGANISATION
lingerie	I-ORGANISATION
,	O
medan	O
petisah	O
.	O

kantor	B-ORGANISATION
pelni	I-ORGANISATION
surabaya	I-ORGANISATION
jalan	B-PLACE
perak	I-PLACE
timur	I-PLACE
no.564	O
blok	O
b3	O
perak	O
utara	O
.	O

putri	B-ORGANISATION
mulia	I-ORGANISATION
toko	I-ORGANISATION
,	O
haji	B-PLACE
agus	I-PLACE
salim	I-PLACE
,	O
.	O

mile	B-PLACE
squ	I-PLACE
,	O
116	O
jaya	B-ORGANISATION
toko	I-ORGANISATION
,	O
.	O

raya	B-PLACE
jenu	I-PLACE
,	O
103	O
toko	B-ORGANISATION
wisa	I-ORGANISATION
jenu	O
.	O

yulia	B-ORGANISATION
spa	I-ORGANISATION
and	I-ORGANISATION
beauty	I-ORGANISATION
salon	I-ORGANISATION
,	O
h	B-PLACE
o	I-PLACE
s	I-PLACE
cokroaminoto	I-PLACE
,	O
.	O

jend.	B-PLACE
gatot	I-PLACE
subroto	I-PLACE
,	O
gedung	B-ORGANISATION
serba	I-ORGANISATION
guna	I-ORGANISATION
jurangombo	O
selatan	O
.	O

jl.mayjen	B-PLACE
sukowati	I-PLACE
magetan	O
ds.milangasri	O
dukuh.waru	O
rt.10	O
rw.02(depan	O
terminal	O
magetan)	O
.	O

bidan	B-ORGANISATION
oman	I-ORGANISATION
rusmini	I-ORGANISATION
sst	I-ORGANISATION
raya	O
sib	O
kaja	O
,	O
sibang	O
kaja	O
.	O

karya	B-ORGANISATION
nada	I-ORGANISATION
dewi	B-PLACE
sart	I-PLACE
,	O
laweyan	O
.	O

balai	B-PLACE
desa	I-PLACE
,	O
purwodadi	B-ORGANISATION
purwo	O
rt	O
2	O
rw	O
6	O
tambak	O
.	O

gubuk	B-ORGANISATION
saver	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
gad	I-PLACE
.	O

pt.	O
basuki	O
pratama	O
engineering	O
jl.	B-PLACE
pulo	I-PLACE
lentut	I-PLACE
no.	O
2	O
(kawasan	O
industri	O
pulogadung)	O
jakarta	O
.	O

jl	B-PLACE
tipar	I-PLACE
cakung	I-PLACE
rusun	B-ORGANISATION
albo	I-ORGANISATION
blok	O
b	O
no	O
108	O
rt	O
014	O
rw	O
08	O
,	O
calung	O
barat	O
,	O
cakung	O
.	O

siu	B-PLACE
a117	O
eka	B-ORGANISATION
laundry	I-ORGANISATION
penatih	O
dangin	O
puri	O
.	O

bapak	B-ORGANISATION
nailul	I-ORGANISATION
qitmi	I-ORGANISATION
,	O
hos	B-PLACE
cokr	I-PLACE
,	O
.	O

ok	B-ORGANISATION
print	I-ORGANISATION
andi	B-PLACE
pang	I-PLACE
petta	I-PLACE
,	O
.	O

rm	B-ORGANISATION
ibu	I-ORGANISATION
diah	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
danaw	I-PLACE
.	O

raden	B-PLACE
san	I-PLACE
no	O
16	O
new	B-ORGANISATION
kuwatsu	I-ORGANISATION
cv.	I-ORGANISATION
.	O

raya	B-PLACE
cagak	I-PLACE
,	O
no	O
62	O
toko	B-ORGANISATION
3	I-ORGANISATION
putra	I-ORGANISATION
4	I-ORGANISATION
,	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
susu	I-ORGANISATION
bunda	I-ORGANISATION
raya	B-PLACE
han	I-PLACE
,	O
jatimelati	O
pondok	O
melati	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
bobby	I-ORGANISATION
,	O
susu	B-PLACE
alam-	I-PLACE
sari	I-PLACE
,	O
kepahiang	O
.	O

alfa	B-ORGANISATION
tower	I-ORGANISATION
lantai	O
12	O
jl.	B-PLACE
jalur	I-PLACE
sutera	I-PLACE
barat	I-PLACE
kav.7-9.	O
pt.	O
midi	O
utama	O
indonesia	O
,	O
tbk	O
.	O

menja	B-PLACE
no	O
75	O
ypi	B-ORGANISATION
jami'iyyah	I-ORGANISATION
islamiyah	I-ORGANISATION
pondok	O
ranji	O
.	O

pt.	O
sinar	O
multi	O
pakarindo	O
jl.raya	B-PLACE
prancis	I-PLACE
pergudangan	B-ORGANISATION
8	I-ORGANISATION
blok	I-ORGANISATION
rg	I-ORGANISATION
.	O

lembaga	B-ORGANISATION
gema	I-ORGANISATION
nusra	I-ORGANISATION
lan	B-PLACE
.	O

maya	B-ORGANISATION
salon	I-ORGANISATION
&	I-ORGANISATION
rias	I-ORGANISATION
pengantin	I-ORGANISATION
,	O
bumi	B-PLACE
sani	I-PLACE
asri	I-PLACE
,	O
no	O
13	O
.	O

mang	B-PLACE
,	O
sanggar	B-ORGANISATION
baca	I-ORGANISATION
eureka	I-ORGANISATION
,	O
kwala	O
bekala	O
.	O

indo	B-ORGANISATION
kaos	I-ORGANISATION
,	O
san	B-PLACE
.	O

birobuli	O
utara	O
forum	B-ORGANISATION
anak	I-ORGANISATION
kota	I-ORGANISATION
palu	I-ORGANISATION
,	O
prof	B-PLACE
muha	I-PLACE
yamin	I-PLACE
,	O
no	O
132	O
94231	O
palu	O
selatan	O
.	O

sanggar	B-ORGANISATION
nasi	I-ORGANISATION
uduk	I-ORGANISATION
,	O
brig	B-PLACE
kata	I-PLACE
,	O
.	O

nano	B-ORGANISATION
system	I-ORGANISATION
&	I-ORGANISATION
graphic	I-ORGANISATION
pt	I-ORGANISATION
boule	B-PLACE
barat	I-PLACE
kel	I-PLACE
gad	I-PLACE
,	O
.	O

seng	B-ORGANISATION
shui	I-ORGANISATION
,	O
pasir	B-PLACE
koja	I-PLACE
nyengseret	O
.	O

ayumi	B-ORGANISATION
shop	I-ORGANISATION
,	O
k	B-PLACE
h	I-PLACE
muhdi	I-PLACE
maguwoharjo	O
.	O

ki	B-PLACE
mak	I-PLACE
,	O
no	O
29	O
bengkel	B-ORGANISATION
las	I-ORGANISATION
waspada	I-ORGANISATION
,	O
muara	O
ciujung	O
barat	O
.	O

gang	B-PLACE
kurma	I-PLACE
,	O
51	O
toko	B-ORGANISATION
sapta	I-ORGANISATION
tunggal	I-ORGANISATION
jaya	I-ORGANISATION
,	O
gondomanan	O
.	O

rais	B-ORGANISATION
tas	I-ORGANISATION
sema	B-PLACE
raya	I-PLACE
,	O
semanan	O
kalideres	O
.	O

diponegoro	B-PLACE
2	O
bank	B-ORGANISATION
pembangunan	I-ORGANISATION
daerah	I-ORGANISATION
kencong	O
.	O

jalan	B-PLACE
ganet	I-PLACE
blok	O
c6	O
no.	O
13	O
perumahan	B-ORGANISATION
bintan	I-ORGANISATION
permai	I-ORGANISATION
km	O
11	O
.	O

cipta	B-ORGANISATION
daya	I-ORGANISATION
fajar	I-ORGANISATION
cv	I-ORGANISATION
,	O
baba	B-PLACE
prat	I-PLACE
xxi	I-PLACE
,	O
14	O
rw	O
8	O
60227	O
.	O

trackout	B-ORGANISATION
warior	I-ORGANISATION
,	O
dupak	B-PLACE
,	O
8	O
rw	O
3	O
60172	O
.	O

ar	B-ORGANISATION
ponsel	I-ORGANISATION
,	O
herc	B-PLACE
.	O

ayam	B-ORGANISATION
curhat	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
limo	I-PLACE
,	O
limo	O
.	O

pinjaman	B-ORGANISATION
multi	I-ORGANISATION
guna	I-ORGANISATION
balai	B-PLACE
pustaka	I-PLACE
rawamangun	O
.	O

men	B-PLACE
,	O
67	O
distro	B-ORGANISATION
46	I-ORGANISATION
invasion	I-ORGANISATION
,	O
asam	O
.	O

omah	O
sambal	O
rinjani	O
jln	B-PLACE
rinjani	I-PLACE
sebelah	B-ORGANISATION
sidoroso	I-ORGANISATION
kelurahan	O
sidanegara	O
kec	O
cilacap	O
tengah	O
.	O

magdalena	B-ORGANISATION
barus	I-ORGANISATION
raya	B-PLACE
bogor	I-PLACE
,	O
.	O

bram	B-ORGANISATION
ogan	B-PLACE
,	O
.	O

mesach	B-ORGANISATION
salon	I-ORGANISATION
n	I-ORGANISATION
spa	I-ORGANISATION
,	O
ks	B-PLACE
tubun	I-PLACE
1134	O
30125	O
.	O

interior	B-ORGANISATION
design	I-ORGANISATION
kcm	I-ORGANISATION
,	O
perum	B-PLACE
griya	I-PLACE
penen	I-PLACE
asri	I-PLACE
,	O
pakem	O
.	O

risah	B-ORGANISATION
boutique-ho	I-ORGANISATION
,	O
sawah	B-PLACE
darat	I-PLACE
semanan	O
kalideres	O
.	O

cfc	B-ORGANISATION
,	O
dr.	B-PLACE
sumeru	I-PLACE
bogor	O
barat	O
-	O
kota	O
.	O

cluster	B-ORGANISATION
davinci	I-ORGANISATION
,	O
jl.	B-PLACE
legenda	I-PLACE
wisata	I-PLACE
boulevard	I-PLACE
no.16	O
,	O
nagrak	O
,	O
gs	O
supermarket	O
legenda	O
wisata	O
.	O

rumah	B-ORGANISATION
spray	I-ORGANISATION
,	O
kam	B-PLACE
,	O
no	O
16	O
.	O

mulia	B-ORGANISATION
jaya	I-ORGANISATION
motor	I-ORGANISATION
,	O
batas	B-PLACE
pid	I-PLACE
kota	I-PLACE
sigli	I-PLACE
,	O
mutiara	O
.	O

indra	B-PLACE
ii	I-PLACE
polo	B-ORGANISATION
bags	I-ORGANISATION
,	O
indraloka	O
ii	O
.	O

ciomas	B-ORGANISATION
kel.	I-ORGANISATION
,	O
cio	B-PLACE
raya	I-PLACE
.	O

mawar	B-PLACE
,	O
no	O
14a	O
kjpp	B-ORGANISATION
gunawan	I-ORGANISATION
bogor	O
barat	O
-	O
kota	O
.	O

agam	O
jaya	O
furniture	O
jl.raya	B-PLACE
pasuruan	I-PLACE
no.85	O
,	O
polorejo	O
purwosari	O
(depan	O
koramil	O
purwosari)	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
yeariz	I-ORGANISATION
,	O
kuningan	B-PLACE
raya	I-PLACE
antapani	O
kidul	O
.	O

wm	B-ORGANISATION
mbak	I-ORGANISATION
intan	I-ORGANISATION
,	O
taman	B-PLACE
srinin	I-PLACE
.	O

jln	O
raden	O
intan.	O
plaza	B-ORGANISATION
lotus	I-ORGANISATION
,	O
lantai	O
1	O
nama	O
konter	O
harvest.	O
enggal	O
bandar	O
lampung	O
.	O

bukit	B-PLACE
duri	I-PLACE
tanj	I-PLACE
,	O
no	O
30	O
tiara	B-ORGANISATION
telur	I-ORGANISATION
,	O
rt	O
9	O
rw	O
8	O
tebet	O
.	O

ud.	B-ORGANISATION
yoyoh	I-ORGANISATION
,	O
como	B-PLACE
udara	I-PLACE
supa	I-PLACE
,	O
.	O

jl.	B-PLACE
karimun	I-PLACE
jawa	I-PLACE
,	O
perumahan	B-ORGANISATION
nihan	I-ORGANISATION
estate	O
blok	O
b.6	O
sukarame	O
,	O
bandar	O
lampung	O
.	O

pt.	B-ORGANISATION
incasi	I-ORGANISATION
raya	I-ORGANISATION
ittm	I-ORGANISATION
,	O
bela	B-PLACE
,	O
taluak	O
bayua	O
padang	O
selatan	O
.	O

pt	B-ORGANISATION
tehnik	I-ORGANISATION
nusantara	I-ORGANISATION
,	O
mulawa	B-PLACE
,	O
sepinggan	O
.	O

jend	B-PLACE
sudi	I-PLACE
,	O
no	O
30	O
galuh	B-ORGANISATION
toko	I-ORGANISATION
barongan	O
kudus	O
kota	O
.	O

sate	B-ORGANISATION
solo	I-ORGANISATION
moro	I-ORGANISATION
tresno	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
mabes	I-PLACE
han	I-PLACE
,	O
ceger	O
cipayung	O
.	O

ess	B-ORGANISATION
bukit	B-PLACE
hijau	I-PLACE
,	O
tlogomas	O
lowokwaru	O
.	O

baru	B-PLACE
nagri	I-PLACE
no	O
207	O
peach	B-ORGANISATION
artwear	I-ORGANISATION
nageri	O
kaler	O
.	O

raung	B-PLACE
,	O
no	O
87	O
vintage	B-ORGANISATION
barbershop	I-ORGANISATION
,	O
.	O

sana	B-ORGANISATION
cell	I-ORGANISATION
jumin	B-PLACE
,	O
purwo	O
kinanti	O
.	O

tiara	B-ORGANISATION
tenda.	I-ORGANISATION
cv	I-ORGANISATION
,	O
paus	B-PLACE
.	O

toko	B-ORGANISATION
obat	I-ORGANISATION
berizin	I-ORGANISATION
sumatera	I-ORGANISATION
,	O
d	B-PLACE
i	I-PLACE
panja	I-PLACE
,	O
121	O
38113	O
.	O

rumah	B-ORGANISATION
roti	I-ORGANISATION
bondowoso	I-ORGANISATION
ahmad	B-PLACE
yani	I-PLACE
,	O
bondowoso	O
.	O

telepon	B-ORGANISATION
umum	I-ORGANISATION
,	O
kabel	B-PLACE
batu	O
ampar	O
.	O

uji	B-ORGANISATION
motor	I-ORGANISATION
,	O
saka	B-PLACE
per	I-PLACE
,	O
teluk	O
dalam	O
banjarmasin	O
tengah	O
.	O

pram	B-PLACE
,	O
122	O
olga	B-ORGANISATION
cell	I-ORGANISATION
,	O
.	O

bwg	B-ORGANISATION
2001.	I-ORGANISATION
pt	I-ORGANISATION
,	O
angg	B-PLACE
,	O
.	O

kedin	B-PLACE
lor	I-PLACE
,	O
no	O
12	O
pln	B-ORGANISATION
,	O
rw	O
1	O
tanah	O
kali	O
kedinding	O
kenjeran	O
.	O

slamet	B-ORGANISATION
nusaw	B-PLACE
,	O
demangsari	O
.	O

rptra	B-ORGANISATION
borobudur	I-ORGANISATION
jalan	B-PLACE
borobudur	I-PLACE
rt	O
09	O
rw	O
02	O
kelurahan	O
pegangsaan	O
kecamatan	O
menteng	O
.	O

jalan	B-PLACE
adam	I-PLACE
malik	I-PLACE
perumahan	B-ORGANISATION
citra	I-ORGANISATION
griya	I-ORGANISATION
blok	O
g.21	O
.	O

kap	B-PLACE
p	I-PLACE
tend	I-PLACE
34	O
warkop	B-ORGANISATION
dpr	I-ORGANISATION
,	O
rw	O
1	O
.	O

perumahan	B-ORGANISATION
griya	I-ORGANISATION
krakatau	I-ORGANISATION
cosmo	I-ORGANISATION
b.1	O
jln.	B-PLACE
taman	I-PLACE
murni	I-PLACE
no	O
070	O
rt	O
01	O
rw	O
03	O
kelurahan	O
gunung	O
ib	O
.	O

klinik	B-ORGANISATION
sana	I-ORGANISATION
medika	I-ORGANISATION
,	O
ked	B-PLACE
jati	I-PLACE
,	O
randusari	O
semarang	O
selatan	O
.	O

bandeng	B-ORGANISATION
cabut	I-ORGANISATION
duri	I-ORGANISATION
jend	B-PLACE
ahmad	I-PLACE
yani	I-PLACE
10	O
sukma	O
jaya	O
.	O

kanda	B-PLACE
gang	I-PLACE
i	I-PLACE
no	O
21	O
lontong	B-ORGANISATION
balap	I-ORGANISATION
kandangan	I-ORGANISATION
,	O
kandangan	O
benowo	O
.	O

imam	B-ORGANISATION
prof.	B-PLACE
dr.	I-PLACE
hamka	I-PLACE
,	O
.	O

cile	B-PLACE
raya	I-PLACE
,	O
no	O
200	O
herma	B-ORGANISATION
,	O
5	O
cipulir	O
kebayoran	O
lama	O
.	O

sd	O
negeri	O
karang	O
1	O
,	O
raya	B-PLACE
maos	I-PLACE
,	O
karang	O
rejo	O
karangrejo	O
.	O

kppn	O
khusus	O
penerimaan	O
,	O
gedung	B-ORGANISATION
prijadi	I-ORGANISATION
praptosuhardjo	I-ORGANISATION
iii	I-ORGANISATION
,	O
jl.	B-PLACE
wahidin	I-PLACE
ii	I-PLACE
no.3.	O
.	O

gedung	B-ORGANISATION
jsm	I-ORGANISATION
jl.	B-PLACE
cideng	I-PLACE
barat	I-PLACE
no.	O
46	O
.	O

kaliurang	B-PLACE
,	O
no	O
275	O
gita	B-ORGANISATION
galeri	I-ORGANISATION
rajut	I-ORGANISATION
,	O
umbulmartani	O
.	O

cv.	B-ORGANISATION
bismillah	I-ORGANISATION
jaya	I-ORGANISATION
tehnik	I-ORGANISATION
,	O
r.	B-PLACE
ali	I-PLACE
muh	I-PLACE
,	O
.	O

tk	B-ORGANISATION
darul	I-ORGANISATION
arqom	I-ORGANISATION
,	O
cak	B-PLACE
cilin	I-PLACE
barat	I-PLACE
.	O

pt	O
berlian	O
manyar	O
sejahtera	O
gedung	O
gapura	B-ORGANISATION
surya	I-ORGANISATION
nusantara	I-ORGANISATION
lt.	O
2	O
jl.	B-PLACE
perak	I-PLACE
timur	I-PLACE
no.	O
620	O
.	O

jln.sunan	B-PLACE
giri	I-PLACE
rt	O
03	O
rw	O
01	O
kel.pondok	O
bahar	O
patokan	O
sesudah	O
terowongan	O
pondok	O
bahar.	O
.	O

jl.gatot	B-PLACE
subroto	I-PLACE
hotel	B-ORGANISATION
kartika	I-ORGANISATION
chandra	I-ORGANISATION
,	O
xtrans	O
.	O

masjid	B-ORGANISATION
nurul	I-ORGANISATION
islam	I-ORGANISATION
,	O
jln.tanah	B-PLACE
pasir	I-PLACE
rt	O
018	O
rw	O
007	O
,	O
patokannya	O
gang	O
pertama	O
sebelum	O
masjid	O
.	O

the	B-ORGANISATION
savia	I-ORGANISATION
bsd	O
city	O
blok	O
f1	O
no	O
7	O
jl.	B-PLACE
ambon	I-PLACE
,	O
ciater	O
serpong	O
,	O
tangerang	O
selatan	O
banten	O
1531	O
.	O

soccer	B-ORGANISATION
resto	I-ORGANISATION
piere	B-PLACE
tend	I-PLACE
.	O

batik	B-ORGANISATION
rum	I-ORGANISATION
pulau	B-PLACE
pin	I-PLACE
,	O
.	O

asta	B-ORGANISATION
elektronik	I-ORGANISATION
,	O
teuku	B-PLACE
umar	I-PLACE
coblong	O
.	O

graha	B-ORGANISATION
q	I-ORGANISATION
cell	I-ORGANISATION
,	O
padat	B-PLACE
karya	I-PLACE
iii	I-PLACE
,	O
.	O

n	B-ORGANISATION
hotel	I-ORGANISATION
,	O
gajah	B-PLACE
mada	I-PLACE
,	O
petojo	O
selatan	O
gambir	O
.	O

kerta	B-ORGANISATION
foto	I-ORGANISATION
copy	I-ORGANISATION
,	O
ker	B-PLACE
,	O
ciputat	O
timur	O
.	O

kost	B-ORGANISATION
v	I-ORGANISATION
ito	I-ORGANISATION
lor	B-PLACE
kang	I-PLACE
,	O
malalayang	O
i	O
malalayang	O
.	O

lamper	O
tengah	O
tengah	B-ORGANISATION
ruko	I-ORGANISATION
9f	I-ORGANISATION
lam	B-PLACE
mijen	I-PLACE
raya	I-PLACE
4	O
semarang	O
selatan	O
.	O

griya	B-ORGANISATION
batik	I-ORGANISATION
tulis	I-ORGANISATION
lasem	I-ORGANISATION
eyang	B-PLACE
sambu	I-PLACE
,	O
.	O

waroeng	B-ORGANISATION
bakso	I-ORGANISATION
pakde	I-ORGANISATION
min	I-ORGANISATION
,	O
kenc	B-PLACE
1	I-PLACE
,	O
cilandak	O
barat	O
cilandak	O
.	O

persada	O
motor	O
jl	O
seth	O
adji(sebelah	O
rocket	O
chicken)	O
.	O

pt	O
,	O
dhasdarindo	O
karya	O
utama	O
jl.cemara	B-PLACE
no	O
15	O
puri	B-ORGANISATION
hutama	I-ORGANISATION
jati	O
mulya	O
.	O

depot	B-ORGANISATION
air	I-ORGANISATION
minum	I-ORGANISATION
isi	I-ORGANISATION
ulang	I-ORGANISATION
anugerah	I-ORGANISATION
tirta	I-ORGANISATION
,	O
jaya	B-PLACE
wij	I-PLACE
,	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
arya	I-ORGANISATION
panji	I-ORGANISATION
,	O
hay	B-PLACE
.	O

sim	B-ORGANISATION
gie	I-ORGANISATION
hin	I-ORGANISATION
ahli	I-ORGANISATION
gigi	I-ORGANISATION
kisamaun	B-PLACE
,	O
suka	O
sari	O
tangerang	O
.	O

wahyu	B-ORGANISATION
fotocopy	I-ORGANISATION
raya	B-PLACE
sine	I-PLACE
.	O

cluster	B-ORGANISATION
lavesh	I-ORGANISATION
unit	O
sa5.17	O
no.02	O
,	O
jl.	B-PLACE
kota	I-PLACE
harapan	I-PLACE
indah	I-PLACE
,	O
kec.	O
tarumajaya.	O
bekasi.	O
.	O

taman	B-ORGANISATION
wisata	I-ORGANISATION
candi	I-ORGANISATION
borobudur	I-ORGANISATION
,	O
badra	B-PLACE
borobudur	O
borobudur	O
.	O

alitpos	B-ORGANISATION
software	I-ORGANISATION
komputer	I-ORGANISATION
kasir	I-ORGANISATION
,	O
sas	B-PLACE
bud	I-PLACE
,	O
no	O
125	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
sumber	I-ORGANISATION
mas	I-ORGANISATION
kamp	B-PLACE
seng	I-PLACE
v	I-PLACE
,	O
no	O
18	O
rw	O
1	O
sido	O
dadi	O
.	O

bidan	B-ORGANISATION
essy	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
pad	I-PLACE
pari	I-PLACE
.	O

jln	B-PLACE
gatot	I-PLACE
subroto	I-PLACE
perumahan	B-ORGANISATION
gerbang	I-ORGANISATION
kencana	I-ORGANISATION
blok	O
kn2	O
jln	O
murai	O
no	O
16	O
pekandangan	O
indramayu	O
.	O

sam	B-ORGANISATION
pang	B-PLACE
sw	I-PLACE
sube	I-PLACE
,	O
bukit	O
kecil	O
.	O

ohang	B-ORGANISATION
lien	I-ORGANISATION
,	O
besar	B-PLACE
sidam	I-PLACE
,	O
manik	O
maraja	O
sidamanik	O
.	O

desa	B-PLACE
mont	I-PLACE
terep	I-PLACE
,	O
hasan	B-ORGANISATION
.	O

jalan	B-PLACE
tentara	I-PLACE
pelajar	I-PLACE
no	O
1	O
grage	B-ORGANISATION
mall	I-ORGANISATION
lantai	O
2	O
rose	O
callular	O
.	O

kantor	O
jnt	O
kandangan	O
,	O
jalan	B-PLACE
jendral	I-PLACE
sudirman	I-PLACE
rt.4	O
tibung	O
raya	O
kandangan	O
(simpang	O
4	O
kompi)	O
.	O

jl	B-PLACE
pramuka	I-PLACE
komplek	B-ORGANISATION
dprd	I-ORGANISATION
prov	O
kalsel	O
no:168	O
(ava	O
guest	O
house	O
reddoorz	O
near	O
jl	O
ahmad	O
yani)	O
.	O

hi	B-ORGANISATION
steel	I-ORGANISATION
,	O
wib	B-PLACE
mukti	I-PLACE
2	I-PLACE
,	O
jatiasih	O
jatiasih	O
.	O

pt	O
nutech	O
integrasi	O
,	O
gedung	B-ORGANISATION
philips	I-ORGANISATION
baru	I-ORGANISATION
,	O
jl.	B-PLACE
warung	I-PLACE
buncit	I-PLACE
raya	I-PLACE
no.kav.	O
99	O
,	O
pejaten	O
barat	O
.	O

keri	B-PLACE
,	O
banda	B-ORGANISATION
rizqina	I-ORGANISATION
,	O
seutui	O
baiturrahman	O
.	O

cendana	B-ORGANISATION
residence	I-ORGANISATION
serang	I-ORGANISATION
blok	O
a16	O
nomor	O
1.	O
jalan	B-PLACE
kampung	I-PLACE
baru	I-PLACE
panancangan	O
.	O

jl.	B-PLACE
raden	I-PLACE
gunawan	I-PLACE
2	O
perum	B-ORGANISATION
griya	I-ORGANISATION
kencana	I-ORGANISATION
blok	O
k	O
17	O
,	O
pramuka	O
rajabasa-bandarlampung	O
.	O

alan	B-ORGANISATION
komputer	I-ORGANISATION
,	O
r	B-PLACE
a	I-PLACE
kart	I-PLACE
,	O
tanjung	O
karang	O
pusat	O
.	O

lippo	B-ORGANISATION
cikarang	I-ORGANISATION
,	O
ruko	O
melawai	O
jl	B-PLACE
azalea	I-PLACE
raya	I-PLACE
no	O
10	O
(	O
rumah	O
makan	O
a	O
10	O
)	O
.	O

jl.raya	B-PLACE
sumpiuh	I-PLACE
(alfamart	O
sumpiuh2)	O
depan	O
taman	B-ORGANISATION
kota	I-ORGANISATION
sumpiuh	I-ORGANISATION
.	O

nadia	B-ORGANISATION
ban	I-ORGANISATION
,	O
kota	B-PLACE
baru	I-PLACE
.	O

man	B-ORGANISATION
motor	I-ORGANISATION
wono	B-PLACE
,	O
.	O

bd	B-ORGANISATION
kost	I-ORGANISATION
tangerang	I-ORGANISATION
kota	I-ORGANISATION
band	B-PLACE
iv	I-PLACE
,	O
d7	O
6	O
.	O

jalan	B-PLACE
raya	I-PLACE
gempol	I-PLACE
no	O
21	O
depan	O
warkop	O
giras	O
sebelum	O
viaduk	B-ORGANISATION
gempol	I-ORGANISATION
.	O

shoe	B-ORGANISATION
bar	I-ORGANISATION
,	O
kem	B-PLACE
raya	I-PLACE
,	O
mampang	O
prapatan	O
.	O

aneka	B-ORGANISATION
diesel	I-ORGANISATION
toko	I-ORGANISATION
,	O
let	B-PLACE
tri	I-PLACE
sud	I-PLACE
no	O
30	O
59318	O
.	O

jati	B-PLACE
,	O
11	O
sop	B-ORGANISATION
iga	I-ORGANISATION
sapi	I-ORGANISATION
&	I-ORGANISATION
soto	I-ORGANISATION
bening	I-ORGANISATION
jelupang	O
serpong	O
utara	O
.	O

neo	B-ORGANISATION
cell	I-ORGANISATION
sariw	B-PLACE
,	O
sukawarna	O
.	O

pancingan	B-ORGANISATION
win	I-ORGANISATION
win	I-ORGANISATION
,	O
jend	B-PLACE
ahmad	I-PLACE
yani	I-PLACE
,	O
.	O

tata	B-ORGANISATION
alam	I-ORGANISATION
sari	I-ORGANISATION
inti	I-ORGANISATION
pt	I-ORGANISATION
,	O
kus	B-PLACE
ban	I-PLACE
3	I-PLACE
,	O
.	O

empangsari	O
toko	B-ORGANISATION
buku	I-ORGANISATION
remaja	I-ORGANISATION
,	O
rumah	B-PLACE
sakit	I-PLACE
,	O
no	O
1	O
46113	O
.	O

aduma	B-ORGANISATION
jaya	I-ORGANISATION
toko	I-ORGANISATION
,	O
sale	B-PLACE
raya	I-PLACE
,	O
senen	O
.	O

bubur	B-ORGANISATION
naina	I-ORGANISATION
kena	B-PLACE
sari	I-PLACE
,	O
tanjung	O
sari	O
.	O

tpu	O
desa	O
ban	O
kh	B-PLACE
wac	I-PLACE
has	I-PLACE
,	O
bandar	O
lor	O
.	O

kedai	B-ORGANISATION
dipan	I-ORGANISATION
08	I-ORGANISATION
mayjen	B-PLACE
d	I-PLACE
i	I-PLACE
panja	I-PLACE
,	O
.	O

bengkel	B-ORGANISATION
motor	I-ORGANISATION
,	O
sla	B-PLACE
,	O
.	O

karya	B-ORGANISATION
jaya	I-ORGANISATION
toko	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
sumo	I-PLACE
,	O
83	O
61271	O
candi	O
.	O

badak	B-PLACE
,	O
no	O
2	O
ayam	B-ORGANISATION
gepuk	I-ORGANISATION
cirebon	I-ORGANISATION
,	O
jagasatru	O
.	O

k	B-PLACE
h	I-PLACE
wahid	I-PLACE
has	I-PLACE
,	O
no	O
252	O
f-9	B-ORGANISATION
maklum	I-ORGANISATION
,	O
kopo	O
bojongloa	O
kidul	O
.	O

p.	B-PLACE
dip	I-PLACE
tajok	B-ORGANISATION
salon	I-ORGANISATION
spa	I-ORGANISATION
reflexi	I-ORGANISATION
,	O
.	O

depot	B-ORGANISATION
rawon	I-ORGANISATION
,	O
dr	B-PLACE
cipto	I-PLACE
,	O
kartoharjo	O
kartoharjo	O
.	O

kedai	B-ORGANISATION
kopi	I-ORGANISATION
tete	I-ORGANISATION
,	O
trik	B-PLACE
,	O
wosi	O
.	O

pt.valbury	O
asia	O
futures.	O
jln	B-PLACE
teuku	I-PLACE
umar	I-PLACE
no	O
177	O
komplek	B-ORGANISATION
ibis	I-ORGANISATION
styles	I-ORGANISATION
hotel	I-ORGANISATION
.	O

by	B-PLACE
pass	I-PLACE
lin	I-PLACE
sumbawa	I-PLACE
wr.	B-ORGANISATION
ramlah	I-ORGANISATION
,	O
.	O

imam	B-PLACE
bon	I-PLACE
no	O
82	O
m	B-ORGANISATION
riski	I-ORGANISATION
gigi	I-ORGANISATION
pemecutan	O
klod	O
denpasar	O
barat	O
.	O

jl.	B-PLACE
ciptomangunkusumo	I-PLACE
gg.	O
tumaritis	O
i	O
no.	O
571	O
rt01	O
rw23	O
beringin	B-ORGANISATION
gayam	I-ORGANISATION
.	O

warung	B-ORGANISATION
makan	I-ORGANISATION
pak	I-ORGANISATION
joe	I-ORGANISATION
,	O
tirto	B-PLACE
samu	I-PLACE
,	O
bandengan	O
jepara	O
.	O

clus	B-PLACE
fluo	I-PLACE
fr	O
28	O
fluorite	B-ORGANISATION
residence	I-ORGANISATION
,	O
pakulonan	O
barat	O
kelapa	O
dua	O
.	O

cimb	B-ORGANISATION
niaga	I-ORGANISATION
kuta	B-PLACE
mekar	I-PLACE
,	O
kutamekar	O
.	O

stm	B-PLACE
mand	I-PLACE
,	O
6	O
bengkel	B-ORGANISATION
las	I-ORGANISATION
duta	I-ORGANISATION
karya	I-ORGANISATION
,	O
.	O

mini	B-ORGANISATION
cafe	I-ORGANISATION
kudus	I-ORGANISATION
gatot	B-PLACE
subroto	I-PLACE
kudus	O
kota	O
.	O

poros	B-PLACE
sungguminasa	I-PLACE
mal	I-PLACE
g	O
1	O
toko	B-ORGANISATION
akbar	I-ORGANISATION
cell	I-ORGANISATION
,	O
somba	O
opu	O
(upu)	O
.	O

hadi	B-ORGANISATION
raya	B-PLACE
cilo	I-PLACE
cilongok	O
cilongok	O
.	O

pangkas	O
rambut	O
taratamas.jl.tamansari	O
no.25.bunderan	O
gobras.tasikmalaya	O
jabar	O
.	O

intan	B-ORGANISATION
drr	I-ORGANISATION
motor	I-ORGANISATION
kolo	B-PLACE
ahmad	I-PLACE
sham	I-PLACE
tanah	O
baru	O
bogor	O
utara	O
-	O
kota	O
.	O

rs	B-PLACE
fatma	I-PLACE
,	O
no	O
6f	O
floor	B-ORGANISATION
depot	I-ORGANISATION
,	O
rw	O
1	O
gandaria	O
utara	O
.	O

jl.	B-PLACE
raden	I-PLACE
intan	I-PLACE
no.	O
73	O
plaza	B-ORGANISATION
lotus	I-ORGANISATION
lantai	O
1	O
(konter	O
nano	O
cell)	O
enggal	O
bandar	O
lampung	O
.	O

andalah	B-ORGANISATION
,	O
jend	B-PLACE
sudi	I-PLACE
20	O
ilir	O
i	O
.	O

jend	B-PLACE
ahmad	I-PLACE
tahir	I-PLACE
,	O
1	O
toko	B-ORGANISATION
ayu	I-ORGANISATION
jaya	I-ORGANISATION
b	O
a	O
n	O
t	O
a	O
n	O
medan	O
tembung	O
.	O

bank	B-ORGANISATION
muamalat	I-ORGANISATION
,	O
jaksa	B-PLACE
agung	I-PLACE
supr	I-PLACE
,	O
mangkujayan	O
.	O

batu	B-PLACE
tulis	I-PLACE
trio	B-ORGANISATION
&	I-ORGANISATION
nico-nico	I-ORGANISATION
,	O
batu	B-PLACE
tulis	I-PLACE
,	O
26	O
.	O

teuku	B-PLACE
umar	I-PLACE
,	O
no	O
38b	O
daffa	B-ORGANISATION
ponsel	I-ORGANISATION
kota	O
tinggi	O
.	O

mam	B-ORGANISATION
09	I-ORGANISATION
lamongan	I-ORGANISATION
,	O
pang	B-PLACE
sudi	I-PLACE
,	O
.	O

diana	B-ORGANISATION
salon	I-ORGANISATION
cile	B-PLACE
,	O
kotakulon	O
garut	O
kota	O
.	O

jasa	B-ORGANISATION
rias	I-ORGANISATION
pengantin	I-ORGANISATION
andi	B-PLACE
pang	I-PLACE
petta	I-PLACE
,	O
33	O
.	O

prima	B-PLACE
hara	I-PLACE
rege	I-PLACE
,	O
no	O
rac	O
76	O
d	B-ORGANISATION
batik	I-ORGANISATION
nusantara	I-ORGANISATION
,	O
bekasi	O
utara	O
.	O

k	B-PLACE
h	I-PLACE
abdu	I-PLACE
bin	I-PLACE
nuh	I-PLACE
,	O
toko	B-ORGANISATION
gunawan	I-ORGANISATION
,	O
pamoyanan	O
cianjur	O
.	O

tekno	B-PLACE
widya	I-PLACE
,	O
pemerintah	B-ORGANISATION
kota	I-ORGANISATION
tangerang	I-ORGANISATION
selatan	I-ORGANISATION
,	O
ciater	O
.	O

tukang	B-ORGANISATION
gigi	I-ORGANISATION
edi	I-ORGANISATION
hasan	I-ORGANISATION
,	O
peru	B-PLACE
raya	I-PLACE
,	O
25	O
.	O

umasari	B-ORGANISATION
laundry	I-ORGANISATION
beku	B-PLACE
,	O
kerobokan	O
kaja	O
kuta	O
utara	O
.	O

the	B-ORGANISATION
savia	I-ORGANISATION
bsd	O
,	O
ciater	O
blok	O
d3	O
no	O
3	O
jl	B-PLACE
ambon	I-PLACE
.	O

besok	B-ORGANISATION
cerah	I-ORGANISATION
,	O
pel	B-PLACE
3	I-PLACE
,	O
.	O

antes	B-ORGANISATION
motor	I-ORGANISATION
sri	B-PLACE
indra	I-PLACE
i	I-PLACE
,	O
rumbai	O
.	O

d'	B-ORGANISATION
java	I-ORGANISATION
salon	I-ORGANISATION
,	O
pra	B-PLACE
indah	I-PLACE
,	O
.	O

umi	B-ORGANISATION
roem	I-ORGANISATION
,	O
mage	B-PLACE
purwo	I-PLACE
kebon	O
rejo	O
salaman	O
.	O

t	B-PLACE
amir	I-PLACE
ham	I-PLACE
,	O
balai	B-ORGANISATION
desa	I-ORGANISATION
perdamaian	I-ORGANISATION
,	O
.	O

jend	B-PLACE
gatot	I-PLACE
subr	I-PLACE
,	O
83	O
rich	B-ORGANISATION
cell	I-ORGANISATION
,	O
.	O

tb.	B-ORGANISATION
sumber	I-ORGANISATION
jaya	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
megu	I-PLACE
,	O
cisoka	O
.	O

pakuwon	B-ORGANISATION
centre	I-ORGANISATION
lt	O
23	O
,	O
jl.	B-PLACE
embong	I-PLACE
malang	I-PLACE
no	O
1-5	O
.	O

jurang	O
manggu	O
barat	O
avi	B-ORGANISATION
catering	I-ORGANISATION
taman	B-PLACE
mangu	I-PLACE
no	O
4	O
15424	O
pondok	O
aren	O
.	O

balai	B-ORGANISATION
psda	I-ORGANISATION
krueng	I-ORGANISATION
aceh	I-ORGANISATION
tenom	I-ORGANISATION
,	O
ir.	B-PLACE
m.	I-PLACE
tha	I-PLACE
,	O
lueng	O
bata	O
.	O

masjid	O
almukarromah	O
depan	O
taman	B-ORGANISATION
dirgantara	I-ORGANISATION
,	O
jl	B-PLACE
dirgantara	I-PLACE
raya	I-PLACE
rt	O
07	O
05	O
.	O

mh	B-PLACE
tham	I-PLACE
,	O
no	O
82c	O
atrium	B-ORGANISATION
,	O
.	O

pusat	B-ORGANISATION
grosir	I-ORGANISATION
cililitan	I-ORGANISATION
2	I-ORGANISATION
lt.3	I-ORGANISATION
zona	I-ORGANISATION
orange	I-ORGANISATION
may	B-PLACE
sut	I-PLACE
no	O
798	O
rt	O
1	O
11	O
kramat	O
jati	O
.	O

gedung	B-ORGANISATION
radio	I-ORGANISATION
reks	I-ORGANISATION
cima	B-PLACE
,	O
sukagalih	O
.	O

pt.	B-ORGANISATION
delameta	I-ORGANISATION
bilano	I-ORGANISATION
,	O
jl.	B-PLACE
kayu	I-PLACE
putih	I-PLACE
raya	I-PLACE
no.48	O
,	O
rt.9	O
rw.7	O
,	O
pulo	O
gadung	O
,	O
kec.	O
pulo	O
gadung	O
,	O
.	O

bun	B-PLACE
w	I-PLACE
kes	I-PLACE
no	O
30	O
padang	O
bulan	O
selayang	O
ii	O
lfb	B-ORGANISATION
house	I-ORGANISATION
,	O
medan	O
selayang	O
.	O

jnt	O
pramuka	O
samping	B-ORGANISATION
bee	I-ORGANISATION
hotel	I-ORGANISATION
,	O
jl.	B-PLACE
pramuka	I-PLACE
km.6	O
,	O
kota	O
bjm	O
,	O
70239	O
.	O

delta	B-ORGANISATION
clean	I-ORGANISATION
cuci	I-ORGANISATION
mobil	I-ORGANISATION
dan	I-ORGANISATION
motor	I-ORGANISATION
,	O
pahl	B-PLACE
12	I-PLACE
,	O
.	O

taba	O
jemekeh	O
planet	B-ORGANISATION
yos	B-PLACE
suda	I-PLACE
,	O
.	O

amp	B-PLACE
,	O
no	O
18	O
musholla	B-ORGANISATION
syuhada	I-ORGANISATION
.	O

sriwi	B-PLACE
raya	I-PLACE
no	O
10	O
at-taqwa	B-ORGANISATION
,	O
rw	O
1	O
selong	O
.	O

rn	B-ORGANISATION
tailor	I-ORGANISATION
,	O
let	B-PLACE
pol	I-PLACE
r	I-PLACE
suma	I-PLACE
,	O
no	O
173	O
purwokerto	O
utara	O
.	O

jl.	B-PLACE
ke	I-PLACE
dukuh	I-PLACE
bener	I-PLACE
betek	B-ORGANISATION
betek	B-ORGANISATION
madiun	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
ayu	I-ORGANISATION
pasar	B-PLACE
senen	I-PLACE
,	O
rw	O
4	O
senen	O
.	O

lasu	B-PLACE
2	I-PLACE
,	O
no	O
ar	O
1	O
aswar	B-ORGANISATION
jaya	I-ORGANISATION
motor	I-ORGANISATION
,	O
.	O

adine	B-PLACE
toko	B-ORGANISATION
singkubar	I-ORGANISATION
.	O

granat	B-ORGANISATION
car	I-ORGANISATION
body	I-ORGANISATION
repair	I-ORGANISATION
tebo	B-PLACE
selatan	I-PLACE
,	O
wagir	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
teratai	I-ORGANISATION
,	O
sudi	B-PLACE
,	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
karya	I-ORGANISATION
baru	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
cije	I-PLACE
,	O
.	O

wong	B-ORGANISATION
jowo	I-ORGANISATION
,	O
sunan	B-PLACE
muria	I-PLACE
,	O
kudus	O
kota	O
.	O

sinbad	B-ORGANISATION
green	I-ORGANISATION
residence	I-ORGANISATION
blok	O
a3	O
no.	O
17	O
jl	B-PLACE
sindang	I-PLACE
barang	I-PLACE
pilar	I-PLACE
1	I-PLACE
no.	O
17	O
rt	O
03	O
rw	O
01	O
.	O

wahid	B-ORGANISATION
jaya	I-ORGANISATION
,	O
k	B-PLACE
h	I-PLACE
wahid	I-PLACE
has	I-PLACE
no	O
48a	O
10340	O
.	O

jl	B-PLACE
supriadi	I-PLACE
no	O
59	O
patemon	O
pakusari	O
(depan	O
stasiun	O
arjasa)	O
.	O

inag	B-ORGANISATION
bakar	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
sel	I-PLACE
praya	O
barat	O
.	O

mim	B-PLACE
2	I-PLACE
,	O
d	O
1	O
euro	B-ORGANISATION
motor	I-ORGANISATION
,	O
rw	O
4	O
pasar	O
minggu	O
.	O

rm	B-ORGANISATION
sukses	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
purwo	I-PLACE
,	O
32	O
.	O

raya	B-PLACE
kutoarjo-	I-PLACE
,	O
tukang	B-ORGANISATION
jok	I-ORGANISATION
kurniawan	I-ORGANISATION
,	O
dlangu	O
.	O

suka	B-ORGANISATION
hati	I-ORGANISATION
rumah	I-ORGANISATION
makan	I-ORGANISATION
braga	B-PLACE
,	O
no	O
43	O
.	O

cluster	B-ORGANISATION
mustika	I-ORGANISATION
asri	I-ORGANISATION
,	O
jalan	B-PLACE
asem	I-PLACE
jaya	I-PLACE
gang	O
belimbing	O
blok	O
b	O
nomor	O
6	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
besi	I-ORGANISATION
tiga	I-ORGANISATION
jaya	I-ORGANISATION
meng	B-PLACE
lidah	I-PLACE
wetan	I-PLACE
,	O
lakar	O
santri	O
.	O

masjid	O
lippo	O
cikarang	O
,	O
taman	B-ORGANISATION
lembah	I-ORGANISATION
hijau	I-ORGANISATION
,	O
jl.	B-PLACE
melati	I-PLACE
15	I-PLACE
.	O

yunisar	B-ORGANISATION
,	O
nasi	B-PLACE
,	O
ujung	O
kalak	O
.	O

jalan	B-PLACE
stasiun	I-PLACE
ngadiluwih	I-PLACE
no.	O
07	O
,	O
rt02	O
rw01	O
gereja	O
maranatha	O
.	O

vete	B-PLACE
,	O
19	O
gaudi	B-ORGANISATION
.	O

hong	B-ORGANISATION
dae	I-ORGANISATION
kitchen	I-ORGANISATION
&	I-ORGANISATION
cafe	I-ORGANISATION
,	O
damai	B-PLACE
ngaglik	O
.	O

renz	B-ORGANISATION
pet	I-ORGANISATION
shop	I-ORGANISATION
desa	B-PLACE
laks	I-PLACE
,	O
.	O

betawimas	B-ORGANISATION
cemerlang	I-ORGANISATION
pt	I-ORGANISATION
gar	B-PLACE
kemayoran	O
.	O

permata	B-PLACE
elok	I-PLACE
,	O
f1	O
5	O
mei	B-ORGANISATION
xian	I-ORGANISATION
mandarin	I-ORGANISATION
course	I-ORGANISATION
,	O
medan	O
satria	O
.	O

raya	B-PLACE
naro	I-PLACE
kartika	B-ORGANISATION
bantargebang	O
.	O

jl.raden	B-PLACE
intan	I-PLACE
enggal	O
no	O
73	O
plaza	B-ORGANISATION
lotus	I-ORGANISATION
lantai	O
satu	O
bandarlampung	O
kode	O
pos	O
35311	O
.	O

blok	O
m	O
no.	O
4	O
,	O
perumahan	B-ORGANISATION
cendana	I-ORGANISATION
jalan	B-PLACE
mahoni	I-PLACE
indah	I-PLACE
,	O
tangerang	O
timur	O
.	O

salon	B-ORGANISATION
artha	I-ORGANISATION
raya	B-PLACE
ciro	I-PLACE
,	O
no	O
71	O
andir	O
.	O

golf	B-PLACE
,	O
trinunggal	B-ORGANISATION
komara.	I-ORGANISATION
pt	I-ORGANISATION
,	O
.	O

vete	B-PLACE
,	O
cv	B-ORGANISATION
sekoto	I-ORGANISATION
putro	I-ORGANISATION
pak	I-ORGANISATION
mujiono	I-ORGANISATION
,	O
badas	O
.	O

sriyatmini	B-ORGANISATION
ped	B-PLACE
,	O
bawak	O
cawas	O
.	O

komplek	B-ORGANISATION
gi	I-ORGANISATION
ungaran	O
pt	O
pln	O
(persero)	O
apb	O
up2b	O
jl	B-PLACE
jendral	I-PLACE
sudirman	I-PLACE
km	O
23	O
,	O
dispatcher	O
.	O

daya	B-ORGANISATION
mandiri	I-ORGANISATION
motor	I-ORGANISATION
,	O
graha	B-PLACE
sang	I-PLACE
pakar	I-PLACE
,	O
.	O

toko	B-ORGANISATION
utama	I-ORGANISATION
,	O
kolo	B-PLACE
yos	I-PLACE
suda	I-PLACE
,	O
medan	O
barat	O
.	O

kincang	O
jembatan	B-ORGANISATION
tralis	I-ORGANISATION
jl.	B-PLACE
raya	I-PLACE
p	I-PLACE
u	I-PLACE
lowe	I-PLACE
rakit	O
.	O

pt	B-ORGANISATION
amartex	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
ranca	I-PLACE
,	O
solokanjeruk	O
.	O

nasio	B-PLACE
,	O
no	O
17	O
difos	B-ORGANISATION
helmet	I-ORGANISATION
gallery	I-ORGANISATION
limbangantengah	O
blubur	O
limbangan	O
.	O

angg	B-PLACE
,	O
22	O
tekwe	B-ORGANISATION
coffee	I-ORGANISATION
dan	I-ORGANISATION
drinks	I-ORGANISATION
,	O
rw	O
4	O
.	O

werdi	O
bhuwana	O
ud	B-ORGANISATION
surya	I-ORGANISATION
gemilang	I-ORGANISATION
raya	B-PLACE
denpas	I-PLACE
,	O
1	O
mengwi	O
.	O

aksan	B-PLACE
173	O
lilo	B-ORGANISATION
kue	I-ORGANISATION
cubit	I-ORGANISATION
,	O
sukahaji	O
.	O

ampera	B-ORGANISATION
ayang	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
mara	I-PLACE
,	O
koto	O
tangah	O
.	O

sidosermo	O
toko	B-ORGANISATION
kelontong	I-ORGANISATION
jagir	B-PLACE
sidos	I-PLACE
iv	I-PLACE
no	O
28	O
3	O
wonocolo	O
.	O

eco	O
green	O
park.	O
jl	B-PLACE
oro-oro	I-PLACE
ombo	I-PLACE
no	O
9a	O
.	O

cip	B-PLACE
1	I-PLACE
no	O
21	O
siomay	B-ORGANISATION
mba'yu	I-ORGANISATION
rt	O
2	O
kebayoran	O
baru	O
.	O

kedai	B-ORGANISATION
lang	I-ORGANISATION
,	O
brig	B-PLACE
zein	I-PLACE
hamid	I-PLACE
,	O
medan	O
johor	O
.	O

puji	B-ORGANISATION
salon	I-ORGANISATION
mobil	I-ORGANISATION
,	O
r.	B-PLACE
a.	I-PLACE
kart	I-PLACE
,	O
.	O

mna	B-ORGANISATION
steam	I-ORGANISATION
cuci	I-ORGANISATION
motor	I-ORGANISATION
,	O
kel	B-PLACE
dua	I-PLACE
wetan	I-PLACE
,	O
kelapa	O
dua	O
wetan	O
.	O

sukon	B-PLACE
,	O
no	O
17	O
indra	B-ORGANISATION
modiste	I-ORGANISATION
,	O
semaki	O
.	O

nasi	B-ORGANISATION
goreng	I-ORGANISATION
&	I-ORGANISATION
aneka	I-ORGANISATION
juice	I-ORGANISATION
pak	I-ORGANISATION
said	I-ORGANISATION
,	O
puc	B-PLACE
gad	I-PLACE
raya	I-PLACE
,	O
.	O

rizky	B-ORGANISATION
kosmetik	I-ORGANISATION
,	O
gang	B-PLACE
kedua	I-PLACE
,	O
kedaton	O
.	O

cicaheum	O
tan's	B-ORGANISATION
cell	I-ORGANISATION
jend	B-PLACE
ahmad	I-PLACE
yani	I-PLACE
,	O
no	O
985	O
40125	O
.	O

win	B-ORGANISATION
computer	I-ORGANISATION
,	O
teng	B-PLACE
,	O
no	O
55	O
.	O

lauren	B-ORGANISATION
collection	I-ORGANISATION
,	O
apel	B-PLACE
5	I-PLACE
no	O
383	O
.	O

sunan	B-PLACE
dra	I-PLACE
,	O
pangkas	B-ORGANISATION
rambut	I-ORGANISATION
rizki	I-ORGANISATION
sido	O
mukti	O
.	O

thematic	B-ORGANISATION
home	I-ORGANISATION
decor	I-ORGANISATION
,	O
ruko	B-PLACE
tema	I-PLACE
mod	I-PLACE
param	I-PLACE
,	O
kelapa	O
dua	O
.	O

kompleks	B-ORGANISATION
puragabaya	I-ORGANISATION
,	O
jl.	B-PLACE
cijawura	I-PLACE
girang	I-PLACE
no.14	O
,	O
sekejati	O
,	O
kec.	O
buahbatu	O
,	O
kota	O
bandung	O
,	O
.	O

jend	B-PLACE
sudi	I-PLACE
,	O
depot	B-ORGANISATION
al	I-ORGANISATION
farid	I-ORGANISATION
.	O

bubu	B-PLACE
,	O
no	O
c	O
33	O
lolypop	B-ORGANISATION
,	O
rw	O
1	O
bubutan	O
.	O

warna	B-ORGANISATION
agung	I-ORGANISATION
m.	B-PLACE
h.	I-PLACE
tham	I-PLACE
rw	O
10	O
10340	O
.	O

cimb	B-ORGANISATION
niaga	I-ORGANISATION
,	O
dr.	B-PLACE
sita	I-PLACE
no	O
23e	O
.	O

lubuk	O
baja	O
kota	O
limir	B-ORGANISATION
collection	I-ORGANISATION
,	O
komplek	B-PLACE
ruko	I-PLACE
bumi	I-PLACE
indah	I-PLACE
,	O
no	O
30	O
lubuk	O
baja	O
.	O

karawang	O
kulon	O
pusat	B-ORGANISATION
ban	I-ORGANISATION
arif	B-PLACE
rah	I-PLACE
hakim	I-PLACE
,	O
81	O
.	O

bali	B-ORGANISATION
setia	I-ORGANISATION
motor	I-ORGANISATION
pung	B-PLACE
,	O
sanur	O
denpasar	O
selatan	O
.	O

raya	B-PLACE
lap	I-PLACE
lapan	I-PLACE
,	O
14	O
warung	B-ORGANISATION
arda	I-ORGANISATION
,	O
ubud	O
.	O

shop	B-ORGANISATION
&	I-ORGANISATION
drive	I-ORGANISATION
a.	I-ORGANISATION
yani	I-ORGANISATION
,	O
jend	B-PLACE
ahmad	I-PLACE
yani	I-PLACE
,	O
146b	O
.	O

jl	B-PLACE
sekehaji	I-PLACE
raya	I-PLACE
blok	O
j2	O
no	O
11b	O
(	O
dekat	O
taman	B-ORGANISATION
jati	I-ORGANISATION
endah	I-ORGANISATION
)	O
.	O

ra	B-ORGANISATION
ar	I-ORGANISATION
risyad	I-ORGANISATION
gajah	B-PLACE
mada	I-PLACE
,	O
no	O
3a	O
pinang	O
(penang)	O
.	O

gudang	O
waskita	O
karya	O
lrt.halte	O
askes.jln	O
akses	O
bandara	O
smb	O
2	O
,	O
talang	O
betutu	O
,	O
kec.sukarami	O
.	O

meyta	O
ramadhani	O
,	O
fnm	O
dental	O
care	O
,	O
apotek	B-ORGANISATION
generik	I-ORGANISATION
lantai	O
2	O
,	O
jalan	B-PLACE
joglo	I-PLACE
raya	I-PLACE
no	O
17a	O
,	O
joglo	O
.	O

yopie	B-ORGANISATION
salon	I-ORGANISATION
bukit	B-PLACE
bari	I-PLACE
.	O

nur	B-ORGANISATION
hadi	I-ORGANISATION
pang	B-PLACE
sudi	I-PLACE
,	O
kepanjen	O
.	O

wds	B-ORGANISATION
,	O
jend	B-PLACE
ahmad	I-PLACE
yani	I-PLACE
,	O
.	O

melati	B-ORGANISATION
toko	I-ORGANISATION
batik	I-ORGANISATION
,	O
surya	B-PLACE
,	O
.	O

9	B-PLACE
okto	I-PLACE
no	O
26	O
rifa	B-ORGANISATION
motor	I-ORGANISATION
variasi	I-ORGANISATION
.	O

audi	B-ORGANISATION
motor	I-ORGANISATION
,	O
ahmad	B-PLACE
yani	I-PLACE
sido	O
harjo	O
pacitan	O
.	O

cahaya	B-ORGANISATION
per	I-ORGANISATION
toko	I-ORGANISATION
,	O
man	O
besar	O
i	O
,	O
mangga	O
besar	O
.	O

hunian	O
taman	O
cengkeh	O
,	O
jl.	B-PLACE
kayu	I-PLACE
cengkeh	I-PLACE
blok	O
a.no	O
10	O
kelurahan	O
bina	B-ORGANISATION
widya	I-ORGANISATION
.	O

sumber	B-ORGANISATION
jaya	I-ORGANISATION
ac	I-ORGANISATION
,	O
raya	B-PLACE
mabes	I-PLACE
han	I-PLACE
.	O

keboansikep	O
(pintu	B-ORGANISATION
belakang)	I-ORGANISATION
depo	B-PLACE
bang	I-PLACE
gedangan	O
.	O

chachamango	B-ORGANISATION
store	I-ORGANISATION
,	O
jalan	B-PLACE
cisokan	I-PLACE
no	O
7	O
kec.	O
cibeunying	O
kidul.	O
kota	O
bandung	O
jawa	O
barat	O
40121	O
.	O

rm	B-ORGANISATION
angin	I-ORGANISATION
mamiri	I-ORGANISATION
makassar	I-ORGANISATION
,	O
raja	B-PLACE
ali	I-PLACE
haji	I-PLACE
,	O
kampung	O
seraya	O
batu	O
ampar	O
.	O
